# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# shenzhui007 <12231252@bjtu.edu.cn>, 2020
# khi, 2013
# Anaïs Huang, 2020
# Andy Lyu <baiqinglyu@gmail.com>, 2018
# AngelFalse, 2019
# Chi-Hsun Tsai, 2017
# ciaran <ciaranchen@qq.com>, 2019
# Cloud P <heige.pcloud@outlook.com>, 2019-2020
# Emma Peel, 2019,2021-2022
# Feng Zi <admin@fengzi.ga>, 2021
# ff98sha, 2019-2022
# Herman Koe <hkoe.academic@gmail.com>, 2018
# 5b4c6a53e2e9f6d66be0455f2c8d22a2, 2014
# Lafrenze Laurant, 2018
# jack will, 2021
# James David, 2019
# Meng San, 2014
# khi, 2022
# Kishin Sagume, 2022
# Lafrenze Laurant, 2018
# leungsookfan <leung.sookfan@riseup.net>, 2014
# 916b300d72c9f404e033ca28026e4c57_4fab4b5, 2018
# Cloud P <heige.pcloud@outlook.com>, 2019
# Runzhe Liang <18051080098@163.com>, 2020
# Sanya chang <408070986@qq.com>, 2013
# Scott Rhodes <starring169@gmail.com>, 2020-2021
# Silver Teal <3334149297@qq.com>, 2022
# Simon Koch <werfaultx@gmail.com>, 2020
# Siyuan Xu, 2021
# W4ter <admin@gksec.com>, 2021
# khi, 2014
# Xiaolan <xiaolan@protonmail.ch>, 2014
# YFdyh000 <yfdyh000@gmail.com>, 2016
# YFdyh000 <yfdyh000@gmail.com>, 2013-2016
# ff98sha, 2019
# shenzhui007 <12231252@bjtu.edu.cn>, 2019
# 狂男风 <CrazyBoyFeng@Live.Com>, 2021
# 耀石 徐 <xuyaoshix@gmail.com>, 2019
# ヨイツの賢狼ホロ, 2018
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tor Project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-30 09:33+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-13 03:04+0000\n"
"Last-Translator: Sketch6580 <sketch6580@users.noreply.hosted.weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/tor/tails-gui/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.12-dev\n"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/additional_software.py:209
#, python-brace-format
msgid ""
"{details} Please check your list of additional software or read the system "
"log to understand the problem."
msgstr "{details} 请检查你的附加软件列表和系统日志来了解问题的详细信息。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/additional_software.py:216
msgid ""
"Please check your list of additional software or read the system log to "
"understand the problem."
msgstr "请检查你的附加软件列表和系统日志来了解问题的详细信息。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/additional_software.py:222
msgid "Show Log"
msgstr "显示日志"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/additional_software.py:222
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#. Translators: Don't translate {packages}, it's a placeholder and will
#. be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:45
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:76
#, python-brace-format
msgid "Add {packages} to your additional software?"
msgstr "添加 {packages} 为附加软件？"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:47
msgid ""
"To install it automatically from your persistent storage when starting Tails."
msgstr "使它在每次启动 Tails 时从永久存储中安装。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:49
msgid "Install Every Time"
msgstr "始终安装"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:50
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:82
msgid "Install Only Once"
msgstr "仅安装一次"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:57
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:88
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:172
msgid "The configuration of your additional software failed."
msgstr "配置附加软件失败。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:78
msgid ""
"To install it automatically when starting Tails, you can create a Persistent "
"Storage and activate the <b>Additional Software</b> feature."
msgstr ""
"要在 Tails 每次启动时安装此软件，你可以创建一个永久存储并启动 <b>附加软件</b>"
"功能。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:81
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:270
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:289
msgid "Create Persistent Storage"
msgstr "创建永久存储"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:90
msgid "Creating your Persistent Storage failed."
msgstr "创建持久存储失败。"

#. Translators: Don't translate {packages}, it's a placeholder and
#. will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:99
#, python-brace-format
msgid "You could install {packages} automatically when starting Tails"
msgstr "启动 Tails 时，你可以自动安装 {packages}"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:102
msgid "To do so, you need to run Tails from a USB stick."
msgstr "这样做，您需要从 USB 中运行 Tails。"

#. Translators: Don't translate {packages}, it's a placeholder and will be
#. replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:159
#, python-brace-format
msgid "Remove {packages} from your additional software?"
msgstr "从附加软件中移除{packages} ？"

#. Translators: Don't translate {packages}, it's a placeholder
#. and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:163
#, python-brace-format
msgid "This will stop installing {packages} automatically."
msgstr "这将导致 {packages}的安装进程自动中止。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:165
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:188
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:166
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/add_settings_dialog.py:40
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:178
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:483
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:834
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:728
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:119
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:376
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Translators: Don't translate {beginning} or {last}, they are
#. placeholders and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:186
#, python-brace-format
msgid "{beginning} and {last}"
msgstr "{beginning} 和 {last}"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-handle-package-changes:187
msgid ", "
msgstr "， "

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:37
msgid "The check for upgrades of your additional software failed"
msgstr "附加软件升级检查失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:39
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:47
msgid ""
"Please check your network connection, restart Tails, or read the system log "
"to understand the problem."
msgstr "请检查您的网络连接，重启 Tails 或者阅读系统日志以了解问题所在。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:46
msgid "The upgrade of your additional software failed"
msgstr "附加软件更新失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:111
msgid "Installing your additional software from persistent storage..."
msgstr "从永久存储中安装您的附加软件……"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:113
msgid "This can take several minutes."
msgstr "这可能会花费几分钟。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:126
msgid "The installation of your additional software failed"
msgstr "附加软件安装失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/additional-software/asp-install:142
msgid "Additional software installed successfully"
msgstr "附加软件安装成功"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:8
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.AdditionalSoftware.desktop.in.h:1
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:646
msgid "Additional Software"
msgstr "附加软件"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:51
msgid ""
"You can install additional software automatically from your persistent "
"storage when starting Tails."
msgstr "你可以设置在 Tails 启动时从永久存储中自动安装附加软件。"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:77
msgid ""
"The following software is installed automatically from your persistent "
"storage when starting Tails."
msgstr "在 Tails 启动时会从永久存储中安装下列附加软件。"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:135
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:205
msgid ""
"To add more, install some software using <a "
"href=\"synaptic.desktop\">Synaptic Package Manager</a> or <a "
"href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">APT on the command line</a>."
msgstr ""
"要添加更多附加软件，可以使用 <a href=\"synaptic.desktop\">新立得软件包管理器"
"</a> 或<a href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">通过终端使用 APT</a>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/tails/additional-software/configuration-window.ui:154
msgid "_Create persistent storage"
msgstr "创建永久存储(_C)"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:69
msgid ""
"Tails needs donations to keep everybody free and safe online.\n"
"\n"
"Every bit helps in our fight against surveillance and censorship!\n"
"\n"
msgstr ""
"Tails 需要捐款来让每个人在网上保持自由和安全。\n"
"\n"
"每一点帮助都在我们对抗监视和审查的斗争中起作用！\n"
"\n"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:79
msgid ""
"Tails protects your wallet.\n"
"\n"
"Help us keep your bitcoins safe!\n"
"\n"
msgstr ""
"Tails 保护您的钱包。\n"
"\n"
"帮助我们保护您的比特币安全！\n"
"\n"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:156
msgid "Donate Now"
msgstr "立即捐赠"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:158
msgid "Later"
msgstr "之后再说"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:173
msgid "Opening Electrum with our donation address..."
msgstr "用我们的捐款地址打开 Electrum..."

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:174
msgid "Thank you for making the Internet a safer place!"
msgstr "您的举动将使互联网更加安全！"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:208
msgid "Persistence is disabled for Electrum"
msgstr "Electrum 的持久化已禁用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:210
msgid ""
"When you reboot Tails, all of Electrum's data will be lost, including your "
"Bitcoin wallet.\n"
"It is strongly recommended to only run Electrum when its persistence feature "
"is activated."
msgstr ""
"重新启动 Tails 后，Electrum 的所有数据都会丢失，包括您的比特币钱包。\n"
"强烈建议您仅在 Tails 的永久存储功能启用时运行 Electrum。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:212
msgid "Do you want to start Electrum anyway?"
msgstr "您无论如何都要启动 Electrum 吗？"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:218
msgid "_Launch"
msgstr "启动(_L)"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/electrum:219
msgid "_Exit"
msgstr "退出(_E)"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:59
msgid "Unknown time"
msgstr "未知时间"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. y is the short form for years.
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:78
#, perl-brace-format
msgid "1y"
msgid_plural "{count}y"
msgstr[0] "{count}年"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. d is the short form for days.
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:82
#, perl-brace-format
msgid "1d"
msgid_plural "{count}d"
msgstr[0] "{count}天"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. h is the short form for hours;
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:86
#, perl-brace-format
msgid "1h"
msgid_plural "{count}h"
msgstr[0] "{count}时"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. m is the short form for minutes;
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:90
#, perl-brace-format
msgid "1m"
msgid_plural "{count}m"
msgstr[0] "{count}分"

#. Translators: Don't translate {count}, it's a place holder and
#. will be replaced.
#. s is the short form for seconds;
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:94
#, perl-brace-format
msgid "1s"
msgid_plural "{count}s"
msgstr[0] "{count}秒"

#. Translators: don't translate {time}, {downloaded}, {size}
#. and {speed}, they are placeholders and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/DownloadProgress.pm:139
#, perl-brace-format
msgid "#{time} left — {downloaded} of {size} ({speed}/sec)\n"
msgstr "#剩余 {time} — {downloaded} / {size} （{speed}/s）\n"

#. Translators: KB is the short form for kilobyte
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Role/FormatByte.pm:32
msgid "KB"
msgstr "KB"

#. Translators: MB is the short form for megabyte
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Role/FormatByte.pm:34
msgid "MB"
msgstr "MB"

#. Translators: GB is the short form for gigabyte
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Role/FormatByte.pm:36
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Role/FormatByte.pm:42
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:296
msgid ""
"<b>An error occurred while updating the signing key.</b>\\n\\n<b>This "
"prevents determining whether an upgrade is available from our website.</"
"b>\\n\\nCheck your network connection and restart Tails.\\n\\nIf the problem "
"persists, try doing a manual upgrade."
msgstr ""
"<b>更新签名密钥时出错。</b>\\n\\n<b>这会阻止从我们的网站确定是否有可用的升"
"级。</b>\\n\\n请检查您的网络连接并重启 Tails。\\n\\n如果问题仍然存在，请尝试"
"手动升级。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:310
msgid "Error while downloading the signing key"
msgstr "在下载登录密钥时出现错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:343
msgid "Error while checking for upgrades"
msgstr "检查更新时发生了错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:345
msgid ""
"<b>Could not determine whether an upgrade is available from our website.</"
"b>\n"
"\n"
"Check your network connection and restart Tails.\n"
"\n"
"If the problem persists, try doing a manual upgrade."
msgstr ""
"<b>无法从我们的网站确定是否有可用的升级</b>\n"
"\n"
"请检查您的网络连接并重启 Tails。\n"
"\n"
"如果问题仍然存在，请尝试手动升级。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:360
msgid "no automatic upgrade is available from our website for this version"
msgstr "对此版本我们的网站没有自动升级可用"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:366
msgid "your device was not created using a USB image or Tails Cloner"
msgstr "您的设备未使用 USB 镜像或 Tails 安装程序创建"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:371
msgid "Tails was started from a DVD or a read-only device"
msgstr "Tails 启动于一个 DVD 或者只读设备"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:376
msgid "there is not enough free space on the Tails system partition"
msgstr "Tails 的系统分区没有足够的可用空间"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:381
msgid "not enough memory is available on this system"
msgstr "在此系统上没有足够的可用内存"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:386
#, perl-brace-format
msgid "No explanation available for reason '{reason}'."
msgstr "没有“{reason}”原因的解释。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:409
msgid "The system is up-to-date"
msgstr "系统已是最新"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:412
msgid ""
"You are currently running the latest version. There is no upgrade "
"available.\n"
msgstr "您当前运行的是最新版本。没有可用的升级。\n"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:415
msgid "Tails is up to date"
msgstr "Tails 已是最新版本"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:421
msgid "This version of Tails is outdated, and may have security issues."
msgstr "此版本的 Tails 已过时，可能存在安全性问题。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:451
#, perl-brace-format
msgid ""
"The available incremental upgrade requires {space_needed} of free space on "
"Tails system partition,  but only {free_space} is available."
msgstr ""
"可用的增量升级需要在 Tails 的系统分区有 {space_needed} 空闲空间，而目前仅有 "
"{free_space} 可用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:463
#, perl-brace-format
msgid ""
"The available incremental upgrade requires {memory_needed} of free memory, "
"but only {free_memory} is available."
msgstr ""
"可用的增量升级，需要有 {memory_needed} 空闲内存，而目前仅有 {free_memory} 内"
"存可用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:474
msgid ""
"An error ocurred while detecting available upgrades.\n"
"This should not happen. Please report a bug."
msgstr ""
"检查更新时发生错误。\n"
"这不应该发生，请把漏洞反馈给我们。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:477
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:496
msgid "Error while detecting available upgrades"
msgstr "检测可用升级时出错"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:492
msgid ""
"An incremental upgrade is available, but no full upgrade is.\n"
"This should not happen. Please report a bug."
msgstr ""
"增量升级可用但是没有完整升级。\n"
"这不应该发生，请将此事报告为bug。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:505
#, perl-brace-format
msgid ""
"<b>You should upgrade to {name} {version}.</b>\n"
"\n"
"For more information about this new version, go to {details_url}\n"
"\n"
"We recommend you close all other applications during the upgrade.\n"
"Downloading the upgrade might take a long time, from several minutes to a "
"few hours.\n"
"\n"
"Download size: {size}\n"
"\n"
"Do you want to upgrade now?"
msgstr ""
"<b>您应该升级到 {name} {version}.</b>\n"
"\n"
"请到{details_url}查看更多关于这个新版本的信息。\n"
"\n"
"我们建议您在升级过程中关闭所有打开的应用程序。\n"
"下载更新可能需要很长时间，从数分钟到数小时不等。\n"
"\n"
"下载文件大小：{size}\n"
"\n"
"您想现在升级吗？"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:518
msgid "Upgrade available"
msgstr "有升级可用"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:519
msgid "Upgrade now"
msgstr "现在升级"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:520
msgid "Upgrade later"
msgstr "稍后升级"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:528
#, perl-brace-format
msgid ""
"<b>You should do a manual upgrade to the latest version of {name}.</b>\n"
"\n"
"For more information about this new version, go to {details_url}\n"
"\n"
"It is impossible to do an automatic upgrade of your Tails to this new "
"version: {explanation}.\n"
"\n"
"To learn how to do a manual upgrade, go to {manual_upgrade_url}"
msgstr ""
"<b>您应该手动升级到 {name}。</b>\n"
"\n"
"有关此版本的更多信息请见 {details_url}。\n"
"\n"
"无法将您的 Tails 自动升级到新版本：{explanation}。\n"
"\n"
"关于如何进行手动升级，请见 {manual_upgrade_url}"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:538
msgid "New version available"
msgstr "新版本可用"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:619
msgid "Downloading upgrade"
msgstr "正在下载升级"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:621
#, perl-brace-format
msgid "Downloading the upgrade to {name} {version}..."
msgstr "正在下载到 {name} {version} 的升级包…"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:712
msgid ""
"<b>The upgrade could not be downloaded.</b>\\n\\nCheck your network "
"connection, and restart Tails to try upgrading again."
msgstr ""
"<b>无法下载升级。</b>\\n\\n请检查您的网络连接，然后重启 Tails 以尝试再次升"
"级。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:715
#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:730
msgid "Error while downloading the upgrade"
msgstr "在下载升级时出现错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:725
#, perl-brace-format
msgid ""
"Output file '{output_file}' does not exist, but tails-iuk-get-target-file "
"did not complain. Please report a bug."
msgstr ""
"输出文件'{output_file}'不存在，但是 tails-iuk-get-target-file 并没有察觉，请"
"将此事报告为bug。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:741
msgid "Error while creating temporary downloading directory"
msgstr "建立临时下载目录时出错"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:744
msgid "Failed to create temporary download directory"
msgstr "创建临时下载目录时错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:756
msgid ""
"The upgrade was successfully downloaded.\n"
"\n"
"The network connection will be disabled when applying the upgrade.\n"
"\n"
"Please save your work and close all other applications."
msgstr ""
"更新下载成功。\n"
"\n"
"在应用该升级期间网络连接会被禁用。\n"
"\n"
"请保存所有工作，并关闭其他所有应用程序。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:761
msgid "Upgrade successfully downloaded"
msgstr "更新下载成功"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:762
msgid "Apply upgrade"
msgstr "安装更新"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:769
msgid ""
"<b>Your Tails device was successfully upgraded.</b>\n"
"\n"
"Some security features were temporarily disabled.\n"
"You should restart Tails on the new version as soon as possible.\n"
"\n"
"Do you want to restart now?"
msgstr ""
"<b>您的 Tails 设备成功升级</b>\n"
"\n"
"一些安全特性已经被临时禁用。\n"
"您应尽快重启到新版本。\n"
"\n"
"您想重启么？"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:774
msgid "Restart Tails"
msgstr "重启 Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:775
msgid "Restart now"
msgstr "现在重启"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:776
msgid "Restart later"
msgstr "稍后重启"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:787
msgid "Error while restarting the system"
msgstr "重启系统时出现错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:788
msgid "Failed to restart the system"
msgstr "重启系统失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:801
msgid "Error while shutting down the network"
msgstr "关闭网络时错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:802
msgid "Failed to shutdown network"
msgstr "关闭网络失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:812
msgid "Error while cancelling the upgrade download"
msgstr "在取消下载升级时出错"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:813
msgid "Failed to cancel the upgrade download"
msgstr "取消下载升级失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:819
msgid "Upgrading the system"
msgstr "正在升级系统"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:821
msgid ""
"<b>Your Tails device is being upgraded...</b>\n"
"\n"
"For security reasons, the network connection is now disabled."
msgstr ""
"<b>您的 Tails 正在被升级...</b>\n"
"\n"
"由于安全原因，网络连接已经被禁用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:856
msgid ""
"<b>An error occurred while installing the upgrade.</b>\\n\\nYour Tails "
"device needs to be repaired and might be unable to restart.\\n\\nPlease "
"follow the instructions at file:///usr/share/doc/tails/website/doc/upgrade/"
"error/install.en.html"
msgstr ""
"<b>安装升级时出错。</b>\\n\\n您的 Tails 设备需要修复，可能无法重启。\\n\\n请"
"按照以下说明操作 file:///usr/share/doc/tails/website/doc/upgrade/error/"
"install.en.html"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/iuk/lib/Tails/IUK/Frontend.pm:861
msgid "Error while installing the upgrade"
msgstr "安装升级时出错"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/add_settings_dialog.py:32
msgid "Additional Settings"
msgstr "额外设置"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/add_settings_dialog.py:44
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/add_settings_dialog.py:52
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:65
msgid "_Administration Password"
msgstr "管理员密码(_A)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:196
msgid "_MAC Address Anonymization"
msgstr "MAC 地址匿名化(_M)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:267
msgid "_Offline Mode"
msgstr "离线模式(_O)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:276
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:445
msgid "Enable networking (default)"
msgstr "开启网络（默认）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:278
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:491
msgid "Disable all networking"
msgstr "禁用所有网络"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:339
msgid "_Network Connection"
msgstr "网络连接(_N)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:347
msgid "Obsolete"
msgstr "过期"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:362
msgid "_Unsafe Browser"
msgstr "不安全的浏览器(_U)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:371
msgid "Enabled (default)"
msgstr "已启用（默认）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:373
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:442
msgid "On (default)"
msgstr "开启（默认）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:444
msgid "On"
msgstr "开"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:446
msgid "Off"
msgstr "关"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/additional_settings.py:448
msgid "Off (default)"
msgstr "关闭（默认）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:174
msgid "Persistent Storage Still Locked"
msgstr "持久存储未解锁"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:176
msgid ""
"Do you really want to start Tails without unlocking your Persistent Storage?"
msgstr "您确定想在不开启持久存储的情况下启动 Tails 吗？"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:179
msgid "Start Without Persistent Storage"
msgstr "在没有开启持久存储的情况下继续"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:247
msgid ""
"Impossible to unlock the Persistent Storage because the USB stick is read-"
"only."
msgstr "由于 U 盘是只读的，因此无法解锁持久存储。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:408
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:440
msgid "Unlocking…"
msgstr "正在解锁…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:448
msgid "Checking the file system…"
msgstr "正在检查文件系统…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:481
msgid "Repairing the File System"
msgstr "修复文件系统"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:482
msgid "This might take a long time..."
msgstr "这可能需要很久…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:500
msgid "Failed to repair the file system of your Persistent Storage."
msgstr "无法修复持久存储的文件系统。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:502
msgid "Start Tails to send an error report and learn how to recover your data."
msgstr "启动 Tails 发送错误报告并了解如何恢复数据。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:516
msgid "File System Repaired Successfully"
msgstr "文件系统修复成功"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:518
msgid ""
"It's possible that some data was lost during the repair. Please check the "
"contents of your Persistent Storage and restore any lost data from a backup."
msgstr ""
"修复过程中可能会丢失部分数据。请检查持久存储的内容并从备份中恢复所有丢失的数"
"据。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:522
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:32
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:537
msgid ""
"You aborted the repair of the file system. You can either start Tails "
"without Persistent Storage or restart the computer to try repairing the file "
"system again."
msgstr ""
"您已中止文件系统修复。您可以启动没有持久存储的 Tails，也可以重启计算机以尝试"
"再次修复文件系统。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:756
msgid "Start Tails and open the Persistent Storage settings to find out more."
msgstr "在解锁持久存储时失败。请启动 Tails 并发送一份错误报告。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:785
msgid ""
"Your Persistent Storage is unlocked. Its content will be available until you "
"shut down Tails."
msgstr "您的永久存储已解锁。重启 Tails 以再次锁定它。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:800
msgid "Incorrect passphrase. Please try again."
msgstr "密码短语不正确。请重试。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:811
msgid ""
"Error reading data from your Persistent Storage. The hardware of your USB "
"stick is probably failing."
msgstr "从持久存储读取数据时出错。U 盘的硬件可能出现故障。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:813
msgid "Start Tails to learn how to recover your data."
msgstr "启动 Tails 了解如何恢复数据。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:824
msgid "File System Errors"
msgstr "文件系统错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:826
msgid ""
"Errors were detected in the file system of your Persistent Storage.\n"
"                \n"
"Tails can try to fix these errors, but this might erase some of your data "
"and take a long time.\n"
"\n"
"If you already have an up-to-date backup of your Persistent Storage, we "
"recommend that you try to repair.\n"
"                \n"
"If you don't have a backup, we recommend that you create a partition image "
"of your Persistent Storage first."
msgstr ""
"在持久存储的文件系统中检测到错误。\n"
"                \n"
"Tails 可以尝试修复这些错误，但这可能会擦除您的一些数据并需要很长时间。\n"
"\n"
"如果您已经拥有持久存储的最新备份，我们建议您尝试修复。\n"
"                \n"
"如果您没有备份，我们建议您首先创建持久存储的分区映像。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:835
msgid "Repair File System"
msgstr "修复文件系统"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:836
msgid "Create Partition Image"
msgstr "创建分区映像"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:847
msgid ""
"Start Tails to learn how to create a partition image of your Persistent "
"Storage."
msgstr "启动 Tails 了解如何创建持久存储的分区映像。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:856
msgid "Failed to unlock the Persistent Storage due to file system errors."
msgstr "由于文件系统错误，无法解锁持久存储。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:865
msgid ""
"Failed to upgrade the Persistent Storage. Please start Tails and send an "
"error report."
msgstr "激活持久存储失败。请启动 Tails 并发送一份错误报告。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:872
msgid ""
"Failed to unlock the Persistent Storage. Please start Tails and send an "
"error report."
msgstr "解锁持久存储失败。请启动 Tails 并发送一份错误报告。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:880
msgid ""
"Failed to activate the Persistent Storage. Please start Tails and send an "
"error report."
msgstr "激活持久存储失败。请启动 Tails 并发送一份错误报告。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/main_window.py:891
msgid "Upgrading the Persistent Storage. This might take a while…"
msgstr "正在升级持久存储。这可能需要一段时间…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:125
msgid "Error unlocking Persistent Storage: {}"
msgstr "在解锁持久存储时出错：{}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:150
msgid "Error upgrading Persistent Storage: {}"
msgstr "在升级持久存储时出错：{}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:176
#, python-brace-format
msgid "Failed to activate some features of the Persistent Storage: {features}."
msgstr "在配置持久存储时出错：{features}。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:181
msgid "Error activating Persistent Storage: {}"
msgstr "在激活持久存储时出错：{}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/settings/persistence.py:202
msgid "Failed to abort when repairing Persistent Storage filesystem: {}"
msgstr "修复持久存储文件系统时无法中止：{}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/region_settings.py:191
msgid "_Language"
msgstr "语言(_L)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/region_settings.py:234
msgid "_Formats"
msgstr "格式(_F)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tailsgreeter/ui/region_settings.py:271
msgid "_Keyboard Layout"
msgstr "键盘布局(_K)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:321
#, python-format
msgid "Unable to write on %(device)s, skipping."
msgstr "无法向 %(device)s 中写入，正在跳过。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:370
#, python-format
msgid "Wrote to device at %(speed)d MB/s"
msgstr "写入设备，写入速度 %(speed)d MB/s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:382
msgid "Extracting live image to the target device..."
msgstr "提取实时映像给目标设备..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:477
#, python-format
msgid ""
"There was a problem executing the following command: `%(command)s`.\n"
"A more detailed error log has been written to \"%(filename)s\"."
msgstr ""
"在运行该命令时出错：`%(command)s`。\n"
"更详细的错误日志已被写到 “%(filename)s”。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:496
#, python-format
msgid ""
"Not enough free space on device.\n"
"%(iso_size)dMB ISO + %(overlay_size)dMB overlay > %(free_space)dMB free space"
msgstr ""
"设备可用空间不足。\n"
"%(iso_size)dMB ISO + %(overlay_size)dMB 覆盖 > %(free_space)dMB 可用空间"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:509
#, python-format
msgid "Creating %sMB persistent overlay"
msgstr "正在创建 %sMB 持久覆盖"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:575
#, python-format
msgid "Unable to copy %(infile)s to %(outfile)s: %(message)s"
msgstr "无法复制 %(infile)s 至 %(outfile)s : %(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:588
msgid "Removing existing Tails system"
msgstr "移除现存的 Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:599
#, python-format
msgid "Unable to remove file from previous Tails system: %(message)s"
msgstr "无法从之前的 Tails 移除文件：%(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:609
#, python-format
msgid "Unable to chmod %(file)s: %(message)s"
msgstr "无法更改权限 %(file)s：%(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:617
#, python-format
msgid "Unable to remove directory from previous Tails system: %(message)s"
msgstr "无法从之前的 Tails 中移除目录：%(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:668
#, python-format
msgid "Cannot find device %s"
msgstr "无法找到设备 %s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:704
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1024
msgid "Unknown filesystem.  Your device may need to be reformatted."
msgstr "未知的文件系统。  您的设备也许需要重新格式化。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:707
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1027
#, python-format
msgid "Unsupported filesystem: %s"
msgstr "不支持的文件系统：%s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:723
#, python-format
msgid "Unknown GLib exception while trying to mount device: %(message)s"
msgstr "尝试挂载设备时遇到未知的 GLib 异常：%(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:730
#, python-format
msgid "Unable to mount device: %(message)s"
msgstr "无法挂载设备：%(message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:735
msgid "No mount points found"
msgstr "未找到挂载点"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:805
msgid "Target device has opened files"
msgstr "目标设备已打开文件"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:833
#, python-format
msgid "Mount %s exists after unmounting"
msgstr "卸载之后掛载已存在 %s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:864
#, python-format
msgid "Partitioning device %(device)s"
msgstr "分区设备 %(device)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1008
#, python-format
msgid "Unsupported device '%(device)s', please report a bug."
msgstr "不是支持的设备'%(device)s',请报告此故障。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1011
msgid "Trying to continue anyway."
msgstr "仍要试着继续。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1020
msgid "Verifying filesystem..."
msgstr "正在验证文件系统..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1043
#, python-format
msgid "Unable to change volume label: %s"
msgstr "无法改变卷标:%s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1049
msgid "Installing bootloader..."
msgstr "正在安装引导程序..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1057
#, python-format
msgid "Removing %(file)s"
msgstr "正在移除 %(file)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1086
msgid "Cloning Persistent Storage..."
msgstr "正在复制持久存储..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1169
#, python-format
msgid "%s already bootable"
msgstr "%s 已经是可引导盘"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1190
msgid "Unable to find partition"
msgstr "找不到分区"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1212
#, python-format
msgid "Formatting %(device)s as FAT32"
msgstr "正在格式化 %(device)s 为 FAT32 格式"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1289
#, python-format
msgid "Reading extracted MBR from %s"
msgstr "正在读取从 %s 提取的 MBR"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1294
#, python-format
msgid "Could not read the extracted MBR from %(path)s"
msgstr "无法读取从 %(path)s 提取的 MBR"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1308
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1309
#, python-format
msgid "Resetting Master Boot Record of %s"
msgstr "正在重置 %s 的 MBR"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1313
#, python-format
msgid "Writing random seed to LBA 34 of %s"
msgstr "将随机种子写入 %s 的 LBA 34"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1320
msgid "Drive is a loopback, skipping MBR reset"
msgstr "驱动器为环回 ，跳过 MBR 重设"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/creator.py:1324
msgid "Synchronizing data on disk..."
msgstr "正在同步硬盘中的数据..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:148
msgid ""
"Unable to clone because the target USB stick is being used. Close all open "
"files on the target USB stick, restart Tails Cloner, and try to clone again."
msgstr ""
"无法克隆，因为目标 U 盘正在使用。 关闭目标 U 盘上所有打开的文件，重新启动 "
"Tails 安装程序，然后再次尝试克隆。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:180
msgid ""
"Error: Cannot set the label or obtain the UUID of your device.  Unable to "
"continue."
msgstr "错误：无法设定标签或获得你设备的UUID。 不能继续。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:225
#, python-format
msgid "Cloning complete! (%s)"
msgstr "克隆完成！（%s）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:230
msgid "Tails installation failed!"
msgstr "Tails 安装失败！"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:332
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-installer.desktop.in.h:1
msgid "Tails Cloner"
msgstr "Tails 安装程序"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:384
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:164
msgid "Clone the current Tails"
msgstr "克隆当前的 Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:392
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:200
msgid "Use a downloaded Tails ISO image"
msgstr "使用已下载的 Tails ISO 映像"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:444
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:445
msgid "Manual Upgrade Instructions"
msgstr "手动升级指南"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:456
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:714
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:374
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:459
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:131
msgid "Installation Instructions"
msgstr "安装说明"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:462
msgid "Backup Instructions"
msgstr "备份指南"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:473
#, python-format
msgid "%(size)s %(vendor)s %(model)s device (%(device)s)"
msgstr "%(size)s%(vendor)s%(model)s设备（%(device)s）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:486
msgid "No ISO image selected"
msgstr "无选中的 ISO 映像"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:486
msgid "Please select a Tails ISO image."
msgstr "请选择一个 Tails 的 ISO 映像。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:537
msgid ""
"Clone the current Persistent Storage\n"
"Impossible to clone the Persistent Storage because it is locked."
msgstr ""
"复制当前持久存储\n"
"无法复制已加密的持久存储。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:541
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:180
msgid "Clone the current Persistent Storage"
msgstr "复制当前的持久存储"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:544
msgid ""
"Clone the current Persistent Storage\n"
"You can only choose to reinstall when cloning the Persistent Storage."
msgstr ""
"复制当前持久存储\n"
"在复制持久存储时，你只能使用重装选项。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:582
#, python-format
msgid ""
"The USB stick \"%(pretty_name)s\" is configured as non-removable by its "
"manufacturer and Tails will fail to start from it. Please try installing on "
"a different model."
msgstr ""
"此USB移动存储设备\"%(pretty_name)s\"被生产厂商配置为不可移动磁盘，Tails 无法"
"从其上启动。请尝试在其他移动存储设备上安装。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:592
#, python-format
msgid ""
"The device \"%(pretty_name)s\" is too small to install Tails (at least "
"%(size)s GB is required)."
msgstr ""
"设备“%(pretty_name)s”太小，不足以安装 Tails（需要至少 %(size)s GB 的空间）。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:607
#, python-format
msgid ""
"To upgrade device \"%(pretty_name)s\" from this Tails, you need to use a "
"downloaded Tails ISO image:\n"
"%(dl_url)s"
msgstr ""
"要更新 %(pretty_name)s 上的 Tails，你需要使用一个 Tails ISO 映像：\n"
"%(dl_url)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:628
msgid "No device suitable to install Tails could be found"
msgstr "找不到适合安装 Tails 的设备"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:631
#, python-format
msgid "Plug in a USB stick of at least %0.1f GB."
msgstr "请插入容量至少为 %0.1f GB 的 U 盘。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:644
msgid "An error happened while installing Tails"
msgstr "安装 Tails 时发生错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:701
msgid "Installation complete!"
msgstr "安装完成!"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:757
#, python-format
msgid "%(parent_size)s %(vendor)s %(model)s device (%(device)s)"
msgstr "%(parent_size)s%(vendor)s%(model)s设备（%(device)s）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:770
msgid ""
"\n"
"\n"
"The Persistent Storage on this USB stick will be lost."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"此 U 盘上的持久存储将会丢失。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:772
msgid "Delete Persistent Storage and Reinstall"
msgstr "删除持久化存储并重新安装"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:774
msgid ""
"\n"
"\n"
"All data on this USB stick will be lost."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"此 USB 存储器上的所有数据都将丢失。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:775
msgid "Delete All Data and Install"
msgstr "删除所有数据并安装"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:776
#, python-format
msgid "%(description)s%(delete_message)s"
msgstr "%(description)s%(delete_message)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:781
msgid "Confirm the target USB stick"
msgstr "确认目标 USB 存储器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:811
msgid "Unable to mount device"
msgstr "无法挂载设备"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:840
msgid ""
"The selected file is unreadable. Please fix its permissions or select "
"another file."
msgstr "选中文件不可读。请修改其许可或选择其他文件。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:850
msgid ""
"Unable to use the selected file.  You may have better luck if you move your "
"ISO to the root of your drive (ie: C:\\)"
msgstr "无法使用所选文件。您可以将文件移动到磁盘根目录后再试（例如 C:\\）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/gui.py:859
#, python-format
msgid "%(filename)s selected"
msgstr "%(filename)s 已选取"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:37
msgid "Unable to find Tails on ISO"
msgstr "在 ISO 镜像里找不到 Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:44
#, python-format
msgid "Could not guess underlying block device: %s"
msgstr "无法猜测底层块设备：%s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:61
#, python-format
msgid ""
"There was a problem executing `%(cmd)s`.\n"
"%(out)s\n"
"%(err)s"
msgstr ""
"执行 `%(cmd)s` 时发生错误。\n"
"%(out)s\n"
"%(err)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:70
#, python-format
msgid "\"%s\" does not exist"
msgstr "“%s”不存在"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:72
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a directory"
msgstr "“%s”不是一个目录"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/source.py:84
#, python-format
msgid "Skipping \"%(filename)s\""
msgstr "跳过“%(filename)s”"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/utils.py:63
#, python-format
msgid ""
"There was a problem executing `%(cmd)s`.%(out)s\n"
"%(err)s"
msgstr ""
"执行 `%(cmd)s` 时发生错误。%(out)s\n"
"%(err)s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tails_installer/utils.py:144
msgid "Could not open device for writing."
msgstr "无法向设备中写入数据。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/keepassxc:24
#, sh-format
msgid ""
"<b><big>Do you want to rename your <i>KeePassXC</i> database?</big></b>\n"
"\n"
"You have a <i>KeePassXC</i> database in your <i>Persistent</i> folder:\n"
"\n"
"<i>${filename}</i>\n"
"\n"
"Renaming your database to <i>${default_filename}</i> would allow "
"<i>KeePassXC</i> to open it automatically in the future."
msgstr ""
"<b><big>要将 <i>KeePassXC</i> 数据库重命名吗？</big></b>\n"
"\n"
"在<i>永久</i>文件夹中有一个 <i>KeePassXC</i> 数据库：\n"
"\n"
"<i>${filename}</i>\n"
"\n"
"数据库重命名为 <i>${default_filename}</i> 会让 <i>KeePassXC</i> 在未来自动打"
"开此数据库。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/keepassxc:33
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/keepassxc:35
msgid "Keep current name"
msgstr "保持当前名称"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/replace-su-with-sudo:19
msgid "su is disabled. Please use sudo instead."
msgstr "su 无法使用。请用 sudo 来替代。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:3
msgid "Error Reading Data from Tails USB Stick"
msgstr "从 Tails U 盘读取数据时出错"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:4
msgid "The hardware of your USB stick is probably failing."
msgstr "U 盘硬件可能出现故障。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:5
msgid "We recommend that you reinstall Tails on a different USB stick."
msgstr "我们建议您在其他 U 盘上重新安装 Tails。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:7
msgid ""
"We recommend that you reinstall Tails on a different USB stick\n"
"and recover the data from your Persistent Storage as soon as possible."
msgstr ""
"我们建议您在其他 U 盘上重新安装 Tails\n"
"并尽快从持久存储中恢复数据。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:10
msgid "Dismiss"
msgstr "结束"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-ioerrors:11
#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:40
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:18
msgid "Partitioning Error"
msgstr "分区错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:19
msgid "Errors were detected in the partitioning of your Tails USB stick."
msgstr "在 Tails U 盘分区中检测到错误。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:26
msgid ""
"We recommend that you create a backup of your Tails using <i>Tails Cloner</"
"i> to migrate to a new USB stick."
msgstr "我们建议您使用 <i>Tails 安装程序</i>创建 Tails 备份以迁移到新 U 盘。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:33
msgid "Open Tails Cloner"
msgstr "打开 Tails 安装程序"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:42
msgid "Creation of Persistent Storage has been disabled."
msgstr "已禁用持久存储的创建。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-report-disk-partitioning-errors:44
msgid ""
"We recommend that you reinstall Tails from scratch. If the error persists, "
"reinstall on a new USB stick."
msgstr ""
"我们建议您从头开始重新安装 Tails。如果错误仍然存在，请在新 U 盘上重新安装。"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/perl5lib/lib/Tails/RunningSystem.pm:207
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-upgrade-frontend-wrapper:77
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/application.py:79
#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:37
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:314
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:460
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:593
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1096
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/perl5lib/lib/Tails/RunningSystem.pm:209
msgid ""
"The device Tails is running from cannot be found. Maybe you used the 'toram' "
"option?"
msgstr "Tails 启动时的设备已无法找到。可能您使用了“toram”选项？"

#: config/chroot_local-includes/usr/src/perl5lib/lib/Tails/RunningSystem.pm:237
msgid ""
"The drive Tails is running from cannot be found. Maybe you used the 'toram' "
"option?"
msgstr "Tails 启动时的设备已无法找到。可能您使用了“toram”选项?"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/status-menu-helper@tails.boum.org/extension.js:86
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:110
msgid "Lock Screen"
msgstr "锁定屏幕"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/status-menu-helper@tails.boum.org/extension.js:90
msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/status-menu-helper@tails.boum.org/extension.js:94
msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/status-menu-helper@tails.boum.org/extension.js:98
msgid "Power Off"
msgstr "关机"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:27
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/desktop-directories/Tails.directory.in.h:1
msgid "Tails"
msgstr "Tails"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:30
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-about.desktop.in.h:1
msgid "About Tails"
msgstr "关于"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:34
msgid "Check for Upgrades"
msgstr "检查升级"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:57
msgid "UNRELEASED"
msgstr "未发行的"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-about:64
#, python-format
msgid "Built from %s"
msgstr "从%s生成"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-additional-software-notify:36
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:114
#, python-brace-format
msgid ""
"Remove {package} from your additional software? This will stop installing "
"the package automatically."
msgstr "从附加软件中移除{package}？此操作会自动中止软件包的安装进程。"

#. Translators: Don't translate {pkg}, it's a placeholder and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:127
#, python-brace-format
msgid "Failed to remove {pkg}"
msgstr "移除{pkg}失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:155
msgid "Failed to read additional software configuration"
msgstr "读取附加软件配置失败"

#. Translators: Don't translate {package}, it's a placeholder and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:184
#, python-brace-format
msgid "Stop installing {package} automatically"
msgstr "{package} 安装自动中止"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:215
msgid ""
"To do so, install some software using <a href=\"synaptic.desktop\">Synaptic "
"Package Manager</a> or <a href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">APT on the "
"command line</a>."
msgstr ""
"为实现以上操作，可以使用 <a href=\"synaptic.desktop\">新立得软件包管理器</a> "
"或<a href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">通过终端使用 APT</a>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:227
msgid ""
"To do so, unlock your Persistent Storage when starting Tails and install "
"some software using <a href=\"synaptic.desktop\">Synaptic Package Manager</"
"a> or <a href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">APT on the command line</a>."
msgstr ""
"要执行此操作，请在启动Tails时解锁持久存储，并在命令行上使用<a "
"href=\"synaptic.desktop\">synaptic Package Manager</a>或<a "
"href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">APT安装一些软件</a>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:240
msgid ""
"To do so, create a Persistent Storage and install some software using <a "
"href=\"synaptic.desktop\">Synaptic Package Manager</a> or <a "
"href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">APT on the command line</a>."
msgstr ""
"为实现以上操作，创建一个永久存储并在安装某些软件时使用 <a "
"href=\"synaptic.desktop\">新立得软件包管理器</a> 或<a "
"href=\"org.gnome.Terminal.desktop\">通过终端使用 APT</a>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:258
msgid "To do so, install Tails on a USB stick and create a Persistent Storage."
msgstr "为此，请在 U 盘上安装 Tails 并创建持久存储。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:304
msgid "[package not available]"
msgstr "[无法使用此原件包]"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-additional-software-config:311
msgid "[description not available]"
msgstr "[描述不可用]"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-htp-notify-user:68
msgid "Failed to synchronize the clock!"
msgstr "同步时间失败！"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:125
msgid "Screen Locker"
msgstr "屏幕锁"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:131
msgid "Set up a password to unlock the screen."
msgstr "设定解锁屏幕的密码。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:149
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2290
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-screen-locker:150
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:109
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-security-check:121
msgid "This version of Tails has known security issues:"
msgstr "该版本 Tails 的已知安全问题："

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-security-check:132
msgid "Known security issues"
msgstr "已知安全问题"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:60
#, sh-format
msgid "Wi-Fi Interface Disabled"
msgstr "Wi-Fi 接口已禁用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:61
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for one of your Wi-Fi interfaces, so it is "
"temporarily disabled."
msgstr "您的某个 Wi-Fi 接口的 MAC 地址匿名化失败，因此暂时禁用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:64
#, sh-format
msgid "Wi-Fi Disabled"
msgstr "Wi-Fi 已禁用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:65
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for your Wi-Fi interface, so it is "
"temporarily disabled."
msgstr "您的 Wi-Fi 接口的 MAC 地址匿名化失败，因此暂时禁用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:67
#, sh-format
msgid "Wired Interface Disabled"
msgstr "有线接口已禁用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:68
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for one of your wired interfaces, so it is "
"temporarily disabled."
msgstr "您的其中一个有线接口的 MAC 地址匿名化失败，因此暂时禁用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:71
#, sh-format
msgid "Wired Network Disabled"
msgstr "有线网络已禁用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:72
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for your wired interface, so it is "
"temporarily disabled."
msgstr "有线接口的 MAC 地址匿名化失败，因此暂时禁用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:74
#, sh-format
msgid "Network Interface Disabled"
msgstr "网络接口已禁用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:75
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for one of your network interfaces, so it "
"is temporarily disabled."
msgstr "您的某个网络接口的 MAC 地址匿名化失败，因此暂时禁用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:87
msgid "All Networking Disabled"
msgstr "所有网络已禁用"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:89
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for one of your network interfaces. The "
"error recovery also failed, so all networking is disabled."
msgstr ""
"您的某个网络接口的 MAC 地址匿名化失败。错误恢复也失败，因此所有网络都被禁用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-spoof-mac:92
#, sh-format
msgid ""
"MAC address anonymization failed for your network interface. The error "
"recovery also failed, so all networking is disabled."
msgstr ""
"您的网络接口的 MAC 地址匿名化失败。错误恢复也失败，因此所有网络都被禁用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-upgrade-frontend-wrapper:36
#, python-brace-format
msgid ""
"<b>Not enough memory available to check for upgrades.</b>\n"
"\n"
"Make sure this system satisfies the requirements for running Tails.\n"
"See file:///usr/share/doc/tails/website/doc/about/requirements.en.html\n"
"\n"
"Try to restart Tails to check for upgrades again.\n"
"\n"
"Or do a manual upgrade.\n"
"See {manual_upgrade_url}"
msgstr ""
"<b>内存不足，无法检测更新。</b>\n"
"\n"
"请确保系统满足 Tails 的最低运行要求。\n"
"参阅文件：///usr/share/doc/tails/website/doc/about/requirements.en.html\n"
"\n"
"重启 Tails 以再次检测更新。\n"
"\n"
"或者手动更新。\n"
"参阅： {manual_upgrade_url}"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tails-upgrade-frontend-wrapper:76
#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:36
msgid "error:"
msgstr "错误："

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:21
msgid "Warning: virtual machine detected!"
msgstr "警告：检测到虚拟机！"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:23
msgid "Warning: non-free virtual machine detected!"
msgstr "警告：检测到非自由虚拟机！"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:25
msgid ""
"Both the host operating system and the virtualization software are able to "
"monitor what you are doing in Tails. Only free software can be considered "
"trustworthy, for both the host operating system and the virtualization "
"software."
msgstr ""
"主机的操作系统和虚拟化软件都可能监视您在使用 Tails 时的行为。只有自由软件值得"
"信赖，包括主机的操作系统和虚拟化软件。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/tails-virt-notify-user:38
msgid "Don't Show Again"
msgstr "不再显示"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/config.py:9
#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tca:10
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tca.desktop.in.h:1
msgid "Tor Connection"
msgstr "Tor 连接"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:200
msgid "_Use a bridge that you already know"
msgstr "使用你已知的网桥(_U)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:242
msgid ""
"To save your bridge, <a href=\"doc/persistent_storage\">unlock your "
"Persistent Storage</a>."
msgstr "要保存网桥，<a href=\"doc/persistent_storage\">解锁您的持久存储</a>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:249
msgid ""
"To save your bridge, <a href=\"doc/persistent_storage\">create a Persistent "
"Storage</a> on your Tails USB stick."
msgstr ""
"要保存网桥，请在您的 Tails USB 设备上<a href=\"doc/persistent_storage\">创建"
"一个持久存储</a>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:269
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:795
#, python-brace-format
msgid "Invalid: {exception}"
msgstr "无效：{exception}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:281
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:808
msgid "You need to configure an obfs4 bridge to hide that you are using Tor"
msgstr "您需要配置 obfs4 网桥来隐藏您正在使用 Tor"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:336
msgid "Failed to configure your Persistent Storage"
msgstr "配置持久存储失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:388
msgid "Failed to detect a webcam. Maybe your webcam is too old."
msgstr "未能检测到摄像头。也许你的摄像头太旧了。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:399
msgid "Failed to scan QR code. Try with more light or closer to the camera."
msgstr "扫描二维码失败。尝试增加光线或靠近相机。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:410
msgid "Invalid QR code. Try sending another email and scanning again."
msgstr "二维码无效。尝试再发送一封邮件并扫描。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:468
msgid "Synchronizing the system's clock…"
msgstr "正在同步系统时钟…"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:520
msgid "Connecting to Tor without bridges…"
msgstr "正在不通过网桥连接至 Tor……"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:527
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:551
msgid "Connecting to Tor with default bridges…"
msgstr "正在通过默认网桥连接至 Tor……"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:534
msgid "Connecting to Tor with a custom bridge…"
msgstr "正在通过一个自定义网桥连接至 Tor……"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:642
msgid "Connected to Tor successfully with bridges"
msgstr "已成功通过网桥连接至 Tor"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:644
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2037
msgid "Connected to Tor successfully"
msgstr "已成功连接至 Tor"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:648
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2062
msgid "You can now browse the Internet anonymously and uncensored."
msgstr "您现在可以匿名且不受审查地浏览互联网。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:723
msgid "This local network seems to be blocking access to Tor."
msgstr "这个局域网络似乎阻止了对 Tor 的访问。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:798
msgid "Bridge address malformed"
msgstr "网桥地址格式错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:816
msgid "Setting a bridge is needed if you want to hide that you are using Tor"
msgstr "如果你想隐藏你正在使用 Tor，则需要设置网桥"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1055
#, python-brace-format
msgid "Scanned {bridge_type} bridge: <b>{bridge_info}</b>."
msgstr "扫描了{bridge_type}网桥：<b>{bridge_info}</b>。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1144
msgid "Are you sure you want to lose progress?"
msgstr "您确认您想要失去进度吗？"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1148
msgid ""
"Tails will continue connecting to Tor after you close the Tor Connection "
"assistant.\n"
"\n"
"If connecting to Tor fails, you will have to wait again until the end of the "
"progress bar to be able to troubleshoot your connection."
msgstr ""
"Tails 将在您关闭 Tor 连接助手后继续连接 Tor。\n"
"\n"
"如果连接至 Tor 失败了，您将必须再次等待至进程结束才能排除您的连接故障。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1154
msgid "Close and Lose Progress"
msgstr "关闭并失去进度"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tca/ui/main_window.py:1156
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/thunderbird:41
msgid "You need to migrate your OpenPGP keys"
msgstr "你需要迁移你的 OpenPGP 密钥"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/thunderbird:43
msgid ""
"<i>Thunderbird</i> 78 now replaces the <i>Enigmail</i> extension with built-"
"in support for OpenPGP encryption. To continue using your OpenPGP keys in "
"<i>Thunderbird</i>, follow our migration instructions."
msgstr ""
"<i>Thunderbird</i>78 现在将<i>Enigmail</i>拓展替换为内置的 OpenPGP 加密支持。"
"为在 <i>Thunderbird</i>中继续使用你的 OpenPGP 密钥，请遵循我们的迁移指南。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/thunderbird:45
msgid "_Open Migration Instructions"
msgstr "打开迁移指南(_O)"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/thunderbird:46
msgid "_Migrate Later"
msgstr "以后迁移(_M)"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/launch-tor-browser:38
msgid "Tor is not ready"
msgstr "Tor 未就绪"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/launch-tor-browser:39
msgid "Tor is not ready. Start Tor Browser anyway?"
msgstr "Tor 未就绪。确定启动 Tor 浏览器？"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/launch-tor-browser:40
msgid "Start Tor Browser Offline"
msgstr "离线启动 Tor 浏览器"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/lib/launch-tor-browser:41
msgid "Open Tor Connection"
msgstr "启动 Tor 连接"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/torstatus@tails.boum.org/extension.js:37
msgid "Tor Status"
msgstr "Tor 状态"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/torstatus@tails.boum.org/extension.js:46
msgid "Open Tor Connection Assistant"
msgstr "打开 Tor 连接助手"

#: config/chroot_local-includes/usr/share/gnome-shell/extensions/torstatus@tails.boum.org/extension.js:50
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2116
msgid "View Tor Circuits"
msgstr "查看 Tor 线路"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:348
#, python-brace-format
msgid ""
"Only {available_memory} KiB of memory is available, need at least "
"{required_memory} KiB.\n"
"\n"
"Try again after closing some applications or rebooting."
msgstr ""
"磁盘内还剩{available_memory} KiB 的存储空间，此操作需要至少{required_memory} "
"KiB。\n"
"\n"
"请在关闭一些应用或重启后重试。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:362
msgid "Creating a partition for the Persistent Storage..."
msgstr "正在为持久存储创建新分区..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:384
msgid ""
"Initializing the LUKS encryption... The computer might stop responding for a "
"few seconds."
msgstr "正在初始化 LUKS 加密...计算机可能会停止响应几秒钟。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:413
msgid "Unlocking the encryption..."
msgstr "正在解密..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:421
msgid "Formatting the file system..."
msgstr "正在格式化文件系统..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:439
msgid "Activating the Persistent Storage..."
msgstr "正在激活持久存储..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:444
msgid "Finishing setting up the Persistent Storage..."
msgstr "正在完成持久存储的设置..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:697
msgid ""
"Can't unmount Persistent Storage, some process is still using it. Please "
"close all applications that could be accessing it and try again. If that "
"doesn't work, restart Tails and try deleting the Persistent Storage without "
"unlocking it."
msgstr ""
"不能卸载此持久存储，有进程仍在使用它。请关闭所有可能会使用它的应用程序然后重"
"试。如果仍不起作用，请重启 Tails 然后在不解密它的情况下删除该持久存储。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/device.py:730
msgid ""
"Not enough memory to change the passphrase of the Persistent Storage. Try "
"again after closing some applications or rebooting."
msgstr ""
"内存不足，无法更改永久存储的密码短语。关闭一些应用程序或重新启动后重试。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps/configuration/binding.py:425
#, python-brace-format
msgid ""
"Can't unmount target {target}, some process is still using it. Please close "
"all applications that could be accessing the target and try again."
msgstr ""
"不能卸载此目标：{target}，有进程仍在使用它。请关闭所有可能会使用它的应用程序"
"然后重试。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/application.py:30
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:49
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.PersistentStorage.desktop.in.h:1
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:25
msgid "Persistent Storage"
msgstr "持久存储"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/application.py:56
msgid "Failed to start the Persistent Storage service"
msgstr "在启动持久存储服务时失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/application.py:80
msgid "Could not find the WhisperBack application"
msgstr "找不到 WhisperBack 应用"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:94
msgid "Delete Data…"
msgstr "删除数据…"

#. Translators: Don't translate {feature}, it's a placeholder
#. and will be replaced.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:100
#, python-brace-format
msgid "Delete {feature} data"
msgstr "删除{feature}数据"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:122
msgid "Activation failed"
msgstr "在激活时失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:178
msgid "Activation failed. Try again or delete data."
msgstr "激活失败。请重试或删除数据。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:180
msgid "Activation failed. Try again."
msgstr "激活失败。请重试。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:182
msgid "The data of this feature is still saved."
msgstr "此功能的数据仍会保存。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:289
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:296
msgid "Error activating feature {}"
msgstr "激活持久存储出错：{}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:297
msgid "An error occurred while activating the feature."
msgstr "激活功能时出错。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:298
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:347
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:411
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:115
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:270
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:298
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:338
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:345
msgid "Error deactivating feature {}"
msgstr "在停用持久存储时出错：{}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:346
msgid "An error occurred while deactivating the feature."
msgstr "停用功能时出错。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:366
msgid ""
"Delete all the data of the {} feature that is saved in the Persistent "
"Storage?\n"
"\n"
"If you cancel, the data will be restored when you turn this feature on again."
msgstr ""
"您确定要删除保存在持久存储中的{}功能的所有数据吗？\n"
"\n"
"如果取消，则当您再次打开此功能时，数据将恢复。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:377
msgid "_Delete Data"
msgstr "删除数据(_D)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:407
msgid "Error deleting data of feature {}"
msgstr "在删除功能的数据时出错：{}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:408
msgid "An error occurred while deleting the data of feature {}."
msgstr "删除功能{}的数据时出错。"

#. Translators: Don't translate {applications}, it's a placeholder
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:515
#, python-brace-format
msgid "Close {applications} to continue"
msgstr "关闭{applications}以继续"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:516
msgid " and "
msgstr " 与 "

#. Translators: Don't translate {app} and {pid}, they
#. are placeholders.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:527
#, python-brace-format
msgid "{app} (PID: {pid})"
msgstr "{app}（PID：{pid}）"

#. Translators: Don't translate {app} and {pids}, they
#. are placeholders.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/feature.py:532
#, python-brace-format
msgid "{app} (PIDs: {pids})"
msgstr "{app}（PID：{pids}）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:37
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:8
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:56
msgid "Change Passphrase"
msgstr "更改密码短语"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:92
msgid "The current passphrase is incorrect"
msgstr "密码词组不匹配"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:103
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:113
msgid "Changing the passphrase failed"
msgstr "在更改密码时失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/change_passphrase_dialog.py:114
msgid "An error occurred while changing the passphrase."
msgstr "更改密码短语时出错。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/passphrase_strength_hint.py:44
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/passphrase_strength_hint.py:47
msgid "Fair"
msgstr "普通"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/passphrase_strength_hint.py:50
msgid "Good"
msgstr "好"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/passphrase_strength_hint.py:53
msgid "Strong"
msgstr "强"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/error_dialog.py:54
msgid "You can send an error report to help solve the issue."
msgstr "你可以发送一个问题报告以解决此问题。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/error_dialog.py:61
msgid "_Send Error Report"
msgstr "发送错误报告(_S)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:153
msgid ""
"Impossible to delete the Persistent Storage while it is unlocked.\n"
"\n"
"To delete the Persistent Storage, restart Tails without unlocking the "
"Persistent Storage and open the Persistent Storage settings again."
msgstr ""
"无法在永久存储解锁时删除它。\n"
"\n"
"要删除持久存储，请在不解锁持久存储的情况下重新启动Tails，然后再次打开持久存储"
"设置。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:167
msgid ""
"Impossible to delete the Persistent Storage because the USB stick is read-"
"only.\n"
"\n"
"To delete the Persistent Storage, turn off the read-only protection of the "
"USB stick, restart Tails without unlocking the Persistent Storage and open "
"the Persistent Storage settings again."
msgstr ""
"由于 U 盘是只读的，因此无法删除持久存储。\n"
"\n"
"要删除持久存储，请关闭 U 盘的只读保护，在不解锁持久存储情况下重新启动 Tails，"
"然后再次打开持久存储设置。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:175
msgid "Impossible to delete the Persistent Storage"
msgstr "无法删除永久存储"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:183
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:218
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:36
msgid "Delete Persistent Storage"
msgstr "删除持久存储"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:187
msgid ""
"Are you sure that you want to delete your Persistent Storage? This action "
"cannot be undone."
msgstr "您确定要删除你的持久存储吗？此操作不可恢复。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:191
#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:56
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:304
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/welcome_view.ui.in:121
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:219
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:192
msgid "_Delete Persistent Storage"
msgstr "删除持久存储(_D)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:202
msgid "Deleting your Persistent Storage..."
msgstr "正在删除您的持久存储..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:221
msgid "_OK"
msgstr "完成(_O)"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:230
msgid ""
"Sorry, you can't close this app until the ongoing operation has completed."
msgstr "抱歉，在当前的操作完成之前，您不能关闭这个应用。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:233
msgid "Please wait"
msgstr "请稍侯"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:261
msgid "Not enough memory to create Persistent Storage"
msgstr "没有足够的用于创建持久存储的空间"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:268
msgid "Failed to create Persistent Storage"
msgstr "创建持久存储失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:269
msgid "An error occurred while creating the Persistent Storage."
msgstr "创建永久存储时出错。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:289
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:296
msgid "Error deleting Persistent Storage"
msgstr "在删除持久存储时出错"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:297
msgid "An error occurred while deleting the Persistent Storage."
msgstr "删除永久存储时出错。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:334
msgid "Details (command output)"
msgstr "详细信息（命令输出）"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/tps_frontend/window.py:349
msgid "Failed to open the documentation"
msgstr "打开文档失败"

#. Translators: Don't translate {volume_label} or {volume_size},
#. they are placeholders and will be replaced. They need
#. to be present in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:79
#, python-brace-format
msgid "{volume_label} ({volume_size})"
msgstr "{volume_label} ({volume_size})"

#. Translators: Don't translate {partition_name} or {partition_size},
#. they are placeholders and will be replaced. They need
#. to be present in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:86
#, python-brace-format
msgid "{partition_name} ({partition_size})"
msgstr "{partition_name} ({partition_size})"

#. Translators: Don't translate {volume_size}, it's a placeholder
#. and will be replaced. It needs to be present in the translated
#. string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:94
#, python-brace-format
msgid "{volume_size} Volume"
msgstr "{volume_size} 卷"

#. Translators: Don't translate {volume_name}, it's a placeholder and
#. will be replaced. It needs to be present in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:140
#, python-brace-format
msgid "{volume_name} (Read-Only)"
msgstr "{volume_name} (只读)"

#. Translators: Don't translate {partition_name} and {container_path}, they
#. are placeholders and will be replaced. They need to be present
#. in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:149
#, python-brace-format
msgid "{partition_name} in {container_path}"
msgstr "{container_path} 中的 {partition_name}"

#. Translators: Don't translate {volume_name} and {path_to_file_container},
#. they are placeholders and will be replaced. You should only have to translate
#. this string if it makes sense to reverse the order of the placeholders.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:157
#, python-brace-format
msgid "{volume_name} – {path_to_file_container}"
msgstr "{path_to_file_container} - {volume_name}"

#. Translators: Don't translate {partition_name} and {drive_name}, they
#. are placeholders and will be replaced. They need to be present
#. in the translated string.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:165
#, python-brace-format
msgid "{partition_name} on {drive_name}"
msgstr "{drive_name} 上的 {partition_name}"

#. Translators: Don't translate {volume_name} and {drive_name},
#. they are placeholders and will be replaced. You should only have to translate
#. this string if it makes sense to reverse the order of the placeholders.
#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:173
#, python-brace-format
msgid "{volume_name} – {drive_name}"
msgstr "{drive_name} - {volume_name}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:278
msgid "Wrong passphrase or parameters"
msgstr "口令或参数错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:280
msgid "Error unlocking volume"
msgstr "解锁加密卷出错"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:286
#, python-brace-format
msgid ""
"Couldn't unlock volume {volume_name}:\n"
"{error_message}"
msgstr ""
"无法解锁加密卷{volume_name}:\n"
"{error_message}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:403
msgid "One or more applications are keeping the volume busy."
msgstr "一个或更多应用致使卷正忙。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:411
#, python-brace-format
msgid ""
"Couldn't lock volume {volume_name}:\n"
"{error_message}"
msgstr ""
"无法锁定卷{volume_name}:\n"
"{error_message}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume.py:413
msgid "Locking the volume failed"
msgstr "锁定卷失败"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_list.py:83
msgid "No file containers added"
msgstr "没有添加文件容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_list.py:99
msgid "No VeraCrypt devices detected"
msgstr "没有检测到 VeraCrypt 设备"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:43
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unlock-veracrypt-volumes.desktop.in.h:1
msgid "Unlock VeraCrypt Volumes"
msgstr "解锁 VeraCrypt 卷"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:120
msgid "Container already added"
msgstr "已添加容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:121
#, python-format
msgid "The file container %s should already be listed."
msgstr "文件容器%s 应该已经被列出。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:142
msgid "Container opened read-only"
msgstr "已经以只读方式打开容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:145
#, python-brace-format
msgid ""
"The file container {path} could not be opened with write access. It was "
"opened read-only instead. You will not be able to modify the content of the "
"container.\n"
"{error_message}"
msgstr ""
"文件容器 {path} 无法写入，将以只读模式打开。你将不能改变容器内的内容。\n"
"{error_message}"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:151
msgid "Error opening file"
msgstr "在打开文件时发生错误"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:178
msgid "Not a VeraCrypt container"
msgstr "不是 VeraCrypt 容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:179
#, python-format
msgid "The file %s does not seem to be a VeraCrypt container."
msgstr "%s 不是 VeraCrypt 容器。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:183
msgid "Failed to add container"
msgstr "无法添加容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:185
#, python-format
msgid ""
"Could not add file container %s: Timeout while waiting for loop setup.\n"
"Please try using the <i>Disks</i> application instead."
msgstr ""
"无法添加文件容器 %s：等待回环设备时超时。\n"
"请使用 <i>磁盘</i>应用程序再试一次。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/unlock_veracrypt_volumes/volume_manager.py:241
msgid "Choose File Container"
msgstr "选择文件容器"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:47
msgid "The Unsafe Browser was disabled in the Welcome Screen.\\n\\n"
msgstr "不安全浏览器在欢迎屏幕中被禁用。\\n\\n"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:50
msgid ""
"To use the Unsafe Browser, restart Tails and make sure that the Unsafe "
"Browser is enabled in the additional settings of the Welcome Screen."
msgstr ""
"要使用不安全浏览器，请重新启动 Tails，并确保在欢迎屏幕的附加设置中启用不安全"
"浏览器。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:52
msgid "To use the Unsafe Browser, restart Tails."
msgstr "要使用不安全的浏览器，请重启 Tails。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:55
msgid "_Restart"
msgstr "重启(_R)"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:57
msgid ""
"Do you really want to restart Tails now?\\n\\nAll your current work will be "
"lost."
msgstr "现在确定要重启 Tails？\\n\\n目前的所有工作都将丢失。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:58
msgid "Restart Now"
msgstr "立即重启"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:63
msgid "Failed to restart the system."
msgstr "系统重启失败。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:71
msgid "Shutting down the Unsafe Browser..."
msgstr "正在关闭非安全浏览器..."

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:72
msgid ""
"This may take a while, and you may not restart the Unsafe Browser until it "
"is properly shut down."
msgstr "可能需要一会儿。正常关闭之前无法重启非安全浏览器。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:85
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unsafe-browser.desktop.in.h:1
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:544
msgid "Unsafe Browser"
msgstr "非安全浏览器"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:100
msgid ""
"Another Unsafe Browser is currently running, or being cleaned up. Please "
"retry in a while."
msgstr "另一种不安全的浏览器正在运行，或者正在被清理。请在稍后重试。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:116
msgid ""
"You are not connected to a local network yet.\\n\\nTo be able to start the "
"Unsafe Browser, you first need to connect to a Wi-Fi, wired, or mobile "
"network."
msgstr ""
"您尚未连接到本地网络。\\n\\n无法启动非安全浏览器，您需要先连接到 Wi-Fi、有线"
"或移动网络。"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/sbin/unsafe-browser:139
msgid "Failed to run browser."
msgstr "运行浏览器失败。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/exceptions.py:45
#, python-format
msgid ""
"The %s variable was not found in the configuration file: /etc/whisperback/"
"config.py"
msgstr "在配置文件中未找到变量 %s：/etc/whisperback/config.py"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:136
msgid "Unable to load a valid configuration."
msgstr "无法载入有效的配置。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:162
msgid "Sending mail..."
msgstr "正在发送邮件..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:163
msgid "Sending mail"
msgstr "正在发送邮件"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:165
msgid "This could take a while..."
msgstr "此操作可能需要一些时间..."

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:197
msgid "The contact email address doesn't seem valid."
msgstr "联络电子邮件地址无效。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:218
msgid "Unable to send the mail: SMTP error."
msgstr "无法发送电子邮件：SMTP 错误。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:220
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "无法连接服务器。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:222
msgid "Tor is not ready yet"
msgstr "Tor 尚未准备好"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:224
msgid "Unable to create or to send the mail."
msgstr "无法创建或发送邮件。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:229
msgid ""
"\n"
"\n"
"Make sure that you are connected to Tor and click send again."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"确保您已连接到 Tor，然后再次单击发送。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:239
msgid "Your message has been sent."
msgstr "信息已发送。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:248
msgid "An error occurred during encryption."
msgstr "加密过程中出错。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/gui.py:317
msgid "This doesn't seem to be a valid URL or OpenPGP key."
msgstr "URL 地址或 OpenPGP 密钥无效。"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/whisperback.py:57
#, python-format
msgid "Invalid contact email: %s"
msgstr "无效的联系人邮件：%s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/whisperback.py:76
#, python-format
msgid "Invalid contact OpenPGP key: %s"
msgstr "无效的联系人 OpenPGP 密钥：%s"

#: config/chroot_local-includes/usr/lib/python3/dist-packages/whisperBack/whisperback.py:78
msgid "Invalid contact OpenPGP public key block"
msgstr "无效的联系人 OpenPGP 公钥块"

#: config/chroot_local-includes/usr/local/bin/tca:11
msgid ""
"You turned on Offline Mode in the Welcome Screen.\n"
"It is impossible to connect to Tor in Offline Mode.\n"
"To connect to Tor and the Internet, restart Tails without Offline Mode."
msgstr ""
"您在欢迎屏幕中打开了脱机模式。\n"
"在脱机模式下无法连接到Tor。\n"
"要连接到Tor和Internet，请在没有脱机模式的情况下重新启动Tails。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.PersistentStorage.desktop.in.h:2
msgid ""
"Configure which files and application configuration are saved between "
"working sessions"
msgstr "在工作会话之间设置保存哪些文件和应用程序配置"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/root-terminal.desktop.in.h:1
msgid "Root Terminal"
msgstr "管理员用户终端"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/root-terminal.desktop.in.h:2
msgid "Opens a terminal as the root user, using gksu to ask for the password"
msgstr "以根用户的身份打开终端，并使用 gksu 来请求密码"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-documentation.desktop.in.h:1
msgid "Tails Documentation"
msgstr "Tails 文档"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-documentation.desktop.in.h:2
msgid "Learn how to use Tails"
msgstr "了解如何使用 Tails"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-about.desktop.in.h:2
msgid "Learn more about Tails"
msgstr "更深入了解 Tails"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-backup.desktop.in.h:1
msgid "Back Up Persistent Storage"
msgstr "备份持久存储"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-backup.desktop.in.h:2
msgid ""
"Make a backup of the Tails Persistent Storage to another Tails USB stick"
msgstr "为 Tails 中的持久存储在另一个驱动器上创建备份"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tails-installer.desktop.in.h:2
msgid "Install, clone, upgrade Tails"
msgstr "安装，克隆，升级 Tails"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/tca.desktop.in.h:2
msgid "Connect Tails to the Tor network"
msgstr "将 Tails 连接至 Tor 网络"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.TorBrowser.desktop.in.h:1
msgid "Tor Browser"
msgstr "Tor 浏览器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.TorBrowser.desktop.in.h:2
msgid "Anonymous Web Browser"
msgstr "匿名网络浏览器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unsafe-browser.desktop.in.h:2
msgid "Browse the World Wide Web without anonymity"
msgstr "不匿名的浏览万维网"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unsafe-browser.desktop.in.h:3
msgid "Unsafe Web Browser"
msgstr "不安全的网页浏览器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/unlock-veracrypt-volumes.desktop.in.h:2
msgid "Mount VeraCrypt encrypted file containers and devices"
msgstr "挂载 VeryCrypt 加密文件容器和设备"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/org.boum.tails.AdditionalSoftware.desktop.in.h:2
msgid ""
"Configure the additional software installed from your Persistent Storage "
"when starting Tails"
msgstr "你设置在 Tails 启动时从永久存储中自动安装的附加软件"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/whisperback.desktop.in.h:1
msgid "WhisperBack Error Reporting"
msgstr "WhisperBack 错误报告"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/whisperback.desktop.in.h:2
msgid "Send feedback via encrypted e-mail"
msgstr "通过加密邮件发送反馈"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/applications/whisperback.desktop.in.h:3
msgid "feedback;bug;report;tails;error;"
msgstr "反馈;漏洞;报告;追踪;错误;"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/desktop-directories/Tails.directory.in.h:2
msgid "Tails specific tools"
msgstr "Tails 指定工具"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/polkit-1/actions/org.boum.tails.root-terminal.policy.in.h:1
msgid "To start a Root Terminal, you need to authenticate."
msgstr "开启root终端，您需要身份认证。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/polkit-1/actions/org.boum.tails.AdditionalSoftware.policy.in.h:1
msgid "Remove an additional software package"
msgstr "移除附加软件"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/polkit-1/actions/org.boum.tails.AdditionalSoftware.policy.in.h:2
msgid ""
"Authentication is required to remove a package from your additional software "
"($(command_line))"
msgstr "移除附加软件需要认证 ($(command_line))"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:18
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:56
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:827
msgid "Administration Password"
msgstr "管理密码"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:34
msgid ""
"Set up an administration password if you need to perform administrative "
"tasks. Otherwise, the administration password is disabled for better "
"security."
msgstr ""
"如果您需要执行管理任务，请设置一个管理密码。否则，禁用管理密码以取得更高安全"
"性。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:77
msgid "Enter an administration password"
msgstr "请输入管理密码"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:131
msgid "Confirm your administration password"
msgstr "确认您的管理密码"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:156
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:186
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:831
msgid "MAC Address Anonymization"
msgstr "MAC 地址匿名化"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:202
msgid ""
"MAC address anonymization hides the serial number of your network interface "
"(Wi-Fi or wired) from the local network. Anonymizing MAC addresses is "
"generally safer as it helps you hide your geographical location. But it "
"might also create connectivity problems or look suspicious."
msgstr ""
"MAC 地址匿名化隐藏了本地网络的网络接口（Wi-Fi 或有线）的序列号。匿名 MAC 地址"
"通常更安全，因为它可以帮助您隐藏您的地理位置。 但它也可能会造成连接问题或看起"
"来很可疑。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:244
msgid "Anonymize all MAC addresses (default)"
msgstr "匿名化所有 MAC 地址（默认）"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:290
msgid "Don't anonymize MAC addresses"
msgstr "不匿名化 MAC 地址"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:343
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:835
msgid "Network Configuration"
msgstr "网络配置"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:359
msgid ""
"We replaced this additional setting in Tails 4.19 (June 2021) with a Tor "
"Connection assistant integrated in the desktop.\n"
"\n"
"You will be asked whether you want to use Tor bridges when connecting to Tor "
"after starting Tails.\n"
"\n"
"If you want to work offline, enable the Offline Mode in the additional "
"settings."
msgstr ""
"我们将 Tails 4.19（2021 年 6 月）中的这一附加设置替换为桌面中集成的 Tor 连接"
"助手。\n"
"\n"
"在启动 Tails 后连接到 Tor 时，系统会询问您是否要使用 Tor 网桥。\n"
"\n"
"如果您想离线工作，请在附加设置中启用离线模式。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:389
msgid "Offline Mode"
msgstr "离线模式"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:405
msgid ""
"If you want to work completely offline, you can disable all networking for "
"increased security."
msgstr "如果您想完全离线工作，您可以禁用所有网络以提高安全性。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:560
msgid ""
"The Unsafe Browser allows you to sign in to a network using a captive "
"portal.\n"
"\n"
"A captive portal is a web page that is displayed before you can access the "
"Internet. Captive portals usually require you to log in to the network or "
"enter information such as an email address.\n"
"\n"
"The Unsafe Browser is not anonymous and can deanonymize you. Use it only to "
"sign in to networks.\n"
"\n"
"The Unsafe Browser is enabled by default again since Tails 5.8 (December "
"2022), after we fixed the security vulnerabilities that made us disable it "
"by default in Tails 4.8 (June 2020)."
msgstr ""
"非安全浏览器允许您登录使用了强制门户的网络。\n"
"\n"
"强制门户是在您可以访问互联网之前显示的网页。强制门户通常需要您登录网络或输入"
"邮箱地址等信息。\n"
"\n"
"非安全浏览器不是匿名的，可以将您去匿名化。请只将它用于登陆网络。\n"
"\n"
"在 Tails 5.8 版本（2022 年 12 月发布）中，我们在修复了安全漏洞后重新默认启用"
"了非安全浏览器。我们在 Tails 4.8 版本（2020 年 6 月发布）因这些漏洞默认禁用了"
"此功能。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:608
msgid "Enable the Unsafe Browser (default)"
msgstr "启用非安全浏览器（默认）"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/additional_settings.ui.in:654
msgid "Disable the Unsafe Browser"
msgstr "禁用非安全浏览器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:46
msgid "Settings were loaded from the Persistent Storage."
msgstr "设置是从持久化存储加载的。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:98
msgid "Welcome to Tails!"
msgstr "欢迎使用 Tails！"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:131
msgid "Language and Formats"
msgstr "语言和格式"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:167
msgid "Default Settings"
msgstr "默认设置"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:225
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:337
msgid "_Persistent Storage"
msgstr "持久化存储(_P)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:245
msgid ""
"You can save some of your files and configuration in an encrypted Persistent "
"Storage on your Tails USB stick: your documents, browser bookmarks, Wi-Fi "
"passwords, and so on."
msgstr ""
"你可以将你的一些文件和配置保存在Tails U盘上的加密持久存储中：你的文档、浏览器"
"书签、Wi-Fi密码等。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:272
msgid "Create and configure a Persistent Storage after starting Tails"
msgstr "启动 Tails 后，请创建并配置您的持久存储"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:364
msgid "Show Passphrase"
msgstr "显示密码"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:421
msgid "Enter your passphrase"
msgstr "输入您的密码短语"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:436
msgid "Unlock Encryption"
msgstr "解锁"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:503
msgid "Impossible to unlock the Persistent Storage."
msgstr "无法解锁永久存储。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:563
msgid "Partitioning Errors"
msgstr "分区错误"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:599
msgid ""
"Errors were detected in the partitioning of your Tails USB stick.\n"
"\n"
"Try reinstalling Tails. If the error persists, reinstall on a new USB stick."
msgstr ""
"检测到 Tails U 盘分区存在错误。\n"
"\n"
"请尝试重新安装 Tails。如果错误仍然存在，请在新 U 盘上重新安装。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:631
msgid "_Additional Settings"
msgstr "附加设置(_A)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:714
msgid "Add an additional setting"
msgstr "添加一个额外设置"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:761
msgid "Shutdown"
msgstr "关闭"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:770
msgid "_Start Tails"
msgstr "启动 Tails(_S)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/greeter/main.ui.in:799
msgid ""
"The default settings are safe in most situations. To add a custom setting, "
"press the \"+\" button below."
msgstr "默认设置在大多数情况下是安全的。要添加自定义设置，点击下面的 + 按钮。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:95
msgid "Current _Passphrase"
msgstr "当前密码词组(_P)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:131
msgid "_New Passphrase"
msgstr "新密码词组(_N)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:179
msgid "_Confirm New Passphrase"
msgstr "确认新密码词组(_C)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:215
msgid "_Show Passphrases"
msgstr "显示密码词组(_S)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:253
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:301
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:161
msgid "The passphrases do not match"
msgstr "密码词组不匹配"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/change_passphrase_dialog.ui.in:317
msgid "Ch_ange"
msgstr "修改(_A)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/deleted_view.ui.in:21
msgid "The Persistent Storage was successfully deleted."
msgstr "已成功删除持久存储。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/deleted_view.ui.in:32
msgid "_Close"
msgstr "关闭(_C)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/fail_view.ui.in:30
msgid "Oh no! Something has gone wrong."
msgstr "糟糕！出现错误。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/fail_view.ui.in:45
msgid ""
"The Persistent Storage service exited unexpectedly.\n"
"\n"
"You can send an error report or check the output of the following commands "
"to investigate:"
msgstr ""
"持久存储服务意外退出。\n"
"\n"
"你可以发送一份错误报告或检查以下命令的输出来调查："

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/fail_view.ui.in:74
msgid "Send Error Report"
msgstr "发送错误报告"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:61
msgid ""
"Your Persistent Storage is unlocked.\n"
"\n"
"Its content is available until you shut down Tails.\n"
"\n"
"<a href=\"doc/persistent_storage/backup\">Learn how to make a backup of your "
"Persistent Storage.</a>"
msgstr ""
"你的持久存储已被解锁。\n"
"\n"
"它的内容在你关闭 Tails 之前是可用的。\n"
"\n"
"<a href=\"doc/persistent_storage/backup\">了解如何对你的持久存储进行备份。</"
"a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:89
msgid ""
"Turn on the features of the Persistent Storage for the data that you want to "
"save to your Tails USB stick."
msgstr "为你想保存到 Tails U盘的数据打开持久存储的功能。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:106
msgid "Personal Documents"
msgstr "个人文档"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:134
msgid "Persistent Folder"
msgstr "持久文件夹"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:135
msgid "A folder where you can save your documents."
msgstr "可以保存您的文档的文件夹。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:160
msgid "Open Persistent Folder"
msgstr "打开持久文件夹"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:173
msgid "Activate Persistent Folder"
msgstr "激活持久文件夹"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:200
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:228
msgid "Welcome Screen"
msgstr "欢迎屏幕"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:244
msgid "Activate Welcome Screen"
msgstr "激活欢迎屏幕"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:257
msgid "Printers"
msgstr "打印机"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:273
msgid "Activate Printers"
msgstr "激活打印机"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:300
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:328
msgid "Network Connections"
msgstr "网络连接"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:329
msgid "Save Wi-Fi passwords and mobile broadband configuration."
msgstr "保存 Wi-Fi 密码和移动宽带配置。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:345
msgid "Activate Network Connections"
msgstr "激活网络连接"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:358
msgid "Tor Bridge"
msgstr "Tor 网桥"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:374
msgid "Activate Tor Bridge"
msgstr "激活 Tor 网桥"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:401
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:429
msgid "Tor Browser Bookmarks"
msgstr "Tor 浏览器书签"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:445
msgid "Activate Tor Browser Bookmarks"
msgstr "激活 Tor 浏览器书签"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:458
msgid "Electrum Bitcoin Wallet"
msgstr "Electrum 比特币钱包"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:474
msgid "Activate Electrum Bitcoin Wallet"
msgstr "激活 Electrum 比特币钱包"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:487
msgid "Thunderbird Email Client"
msgstr "Thunderbird 电子邮件客户端"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:503
msgid "Activate Thunderbird Email Client"
msgstr "激活 Thunderbird 电子邮件客户端"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:516
msgid "GnuPG"
msgstr "GnuPG"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:517
msgid "OpenPGP keys outside of Thunderbird, including in Kleopatra."
msgstr "OpenPGP 密钥在 Thunderbird 之外，如 Kleopatra。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:533
msgid "Activate GnuPG"
msgstr "激活 GnuPG"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:546
msgid "Pidgin Internet Messenger"
msgstr "Pidgin 网络信使"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:562
msgid "Activate Pidgin Internet Messenger"
msgstr "激活 Pidgin 网络信使"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:575
msgid "SSH Client"
msgstr "SSH 客户端"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:591
msgid "Activate SSH Client"
msgstr "激活 SSH 客户端"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:618
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:647
msgid "Install additional software automatically when starting Tails."
msgstr "启动 Tails 时自动安装额外软件。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:672
msgid "Configure Additional Software"
msgstr "配置附加软件"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:685
msgid "Activate Additional Software"
msgstr "激活附加软件"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:698
msgid "Dotfiles"
msgstr "Dotfiles"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:699
msgid "Symlink every file in the Dotfiles folder into the Home folder."
msgstr "将 Dotfiles 文件夹中的每个文件符号链接到 Home 文件夹中。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:732
msgid "Activate Dotfiles"
msgstr "激活 Dotfiles"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:764
msgid "Custom"
msgstr "自定"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:783
msgid ""
"To add or remove custom features, modify /live/persistence/"
"TailsData_unlocked/persistence.conf."
msgstr ""
"要添加或删除自定义功能，请修改 /live/persistence/TailsData_unlocked/"
"persistence.conf。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/features_view.ui.in:825
msgid ""
"<a href=\"doc/persistent_storage\">Learn more about the Persistent Storage.</"
"a>"
msgstr "<a href=\"doc/persistent_storage\">了解更多关于持久存储的信息。</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/locked_view.ui.in:52
msgid ""
"<b>Your Persistent Storage is locked.</b>\n"
"\n"
"To use or configure your Persistent Storage, unlock it in the Welcome Screen "
"when starting Tails.\n"
"\n"
"To delete your Persistent Storage, click <b>Delete</b> on the right of the "
"title bar."
msgstr ""
"<b>你的持久存储被锁定。</b>\n"
"\n"
"要使用或配置您的持久存储，请在启动 Tails 时在欢迎屏幕中解锁它。\n"
"\n"
"要删除您的持久存储，请点击标题栏右侧的<b>删除</b>。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:62
msgid ""
"Choose the passphrase that you will use to unlock the encryption of your "
"Persistent Storage and all its data."
msgstr "选择你要用来解锁你的持久存储器及其所有数据的加密的密码。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:82
msgid "We recommend a long passphrase of 5 to 7 random words."
msgstr "我们建议使用含有 5 到 7 个随机单词的长密码。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:94
msgid " For example:"
msgstr " 举个例子："

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:186
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:46
msgid "Passphrase:"
msgstr "密语："

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:205
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:65
msgid "Confirm:"
msgstr "确认："

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:325
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:185
msgid "_Show Passphrase"
msgstr "显示密语(_S)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:375
msgid "_Back"
msgstr "后退(_B)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/passphrase_view.ui.in:391
msgid "_Create Persistent Storage"
msgstr "创建持久存储(_C)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/welcome_view.ui.in:56
msgid ""
"Everything you do disappears automatically when you shut down Tails.\n"
"\n"
"But you can save some of your files and configuration in an encrypted "
"Persistent Storage on your Tails USB stick, for example:\n"
"\n"
"• Your documents\n"
"• Your Wi-Fi passwords\n"
"• Your browser bookmarks\n"
"• ...\n"
"\n"
"<a href=\"doc/persistent_storage\">Learn more about the Persistent Storage.</"
"a>"
msgstr ""
"当你关闭 Tails 时，你所做的一切都会自动消失。\n"
"\n"
"但你可以将你的一些文件和配置保存在你的 Tails U盘上的加密持久存储器中，比如"
"说：\n"
"\n"
"- 你的文件\n"
"- 你的 Wi-Fi 密码\n"
"- 你的浏览器书签\n"
"- ...\n"
"\n"
"<a href=\"doc/persistent_storage\">了解更多关于持久存储的信息。</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/welcome_view.ui.in:92
msgid ""
"Sorry, it is impossible to create a Persistent Storage on this device.\n"
"\n"
"To be able to use Tails with a Persistent Storage, please follow our "
"instructions on <a href=\"install\">installing Tails on a USB stick</a>."
msgstr ""
"对不起，不可能在这个设备上创建一个持久存储。\n"
"\n"
"要想在持久存储器中使用 Tails，请遵循我们关于<a href=\"install\">在U盘上安装 "
"Tails 的说明</a>。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/welcome_view.ui.in:137
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:232
msgid "Co_ntinue"
msgstr "继续(_N)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:29
msgid "_Delete…"
msgstr "删除…(_D)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:49
msgid "_Change Passphrase…"
msgstr "更改密码…(_C)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/persistent-storage/window.ui.in:66
msgid "_Restart Tails"
msgstr "重启 Tails(_R)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:61
msgid "File Containers"
msgstr "文件容器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:80
msgid "_Add"
msgstr "添加(_A)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:86
msgid "Add a file container"
msgstr "添加文件容器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:103
msgid "Partitions and Drives"
msgstr "分区和磁盘"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/main.ui.in:121
msgid ""
"This application is not affiliated with or endorsed by the VeraCrypt project "
"or IDRIX."
msgstr "本程序和 VeraCrypt 和 IDRIX 均无关联。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/volume.ui.in:29
msgid "_Open"
msgstr "开启(_O)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/volume.ui.in:38
msgid "Lock this volume"
msgstr "锁定此卷"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/volume.ui.in:52
msgid "_Unlock"
msgstr "解锁(_U)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/unlock-veracrypt-volumes/volume.ui.in:61
msgid "Detach this volume"
msgstr "卸载此卷"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:8
msgid "Choose Passphrase"
msgstr "选择密码"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/passphrase_dialog.ui.in:30
msgid "Choose the passphrase for the cloned Persistent Storage."
msgstr "输入一个密码来保护您的持久存储。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:281
msgid "Target USB stick:"
msgstr "目标USB存储器："

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails-installer/tails-installer.ui.in:357
msgid "Reinstall (delete all data)"
msgstr "重新安装（删除所有数据）"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:68
msgid ""
"If you want us to encrypt messages when we respond to you, add your key ID, "
"a link to your key, or the key as a public key block:"
msgstr "如果需要回复信息加密，请添加你的密钥 ID、密钥链接或者公钥块："

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:226
msgid "WhisperBack"
msgstr "WhisperBack"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:255
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:294
msgid "What were you trying to achieve?"
msgstr "您想实现什么？"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:340
msgid ""
"<b>What happened instead?</b>\n"
"Describe the error with as many details as possible."
msgstr ""
"<b>而是发生了什么？</b>\n"
"用尽可能多的细节描述错误。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:385
msgid ""
"<b>What did you do that triggered this error?</b>\n"
"Describe the exact steps that caused the error, so we can try to make it "
"happen again.\n"
"Otherwise, we won't be able to troubleshoot and solve it."
msgstr ""
"<b>你做了什么导致了这个错误？</b>\n"
"描述引起错误的确切步骤，以便我们可以尝试再次发生。\n"
"否则，我们将无法进行故障排除和解决。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:427
msgid "Error reporting guidelines"
msgstr "错误报告指南"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:445
msgid ""
"<b>Email address</b>\n"
"So we can answer you or ask for more details."
msgstr ""
"<b>电子邮件地址</b>\n"
"这样我们可以回答你或者询问更多细节。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:480
msgid "Optional PGP Key…"
msgstr "可选的PGP密钥…"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:505
msgid ""
"Even if we are not able to reply to every report, we analyze all reports to "
"improve Tails."
msgstr "即使我们无法回复每一份报告，但我们会分析所有的报告以改进 Tails。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:520
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:537
msgid "Technical Details"
msgstr "技术详细信息"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:576
msgid "Headers"
msgstr "标题"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:621
msgid "information about the error being reported"
msgstr "有关正在报告的错误的信息"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:669
msgid "Debugging Information"
msgstr "调试信息"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:694
msgid "Technical details to include"
msgstr "详细情况"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/whisperback/whisperback.ui.in:730
msgid "_Send"
msgstr "_送出"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/local/share/mime/packages/unlock-veracrypt-volumes.xml.in.h:1
msgid "TrueCrypt/VeraCrypt container"
msgstr "TrueCrypt/VeraCrypt 容器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:82
msgid "Configure a Tor bridge"
msgstr "配置一个 Tor 网桥"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:106
msgid ""
"Bridges are secret Tor relays. Use a bridge as your first Tor relay if "
"accessing Tor is blocked from where you are."
msgstr ""
"网桥是秘密的 Tor 中继。 如果您所在的位置封锁访问 Tor，请使用网桥作为您的第一"
"个 Tor 中继。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:122
msgid "<a href=\"doc/anonymous_internet/tor\">Learn more about Tor bridges</a>"
msgstr "<a href=\"doc/anonymous_internet/tor\">了解有关 Tor 网桥的更多信息</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:157
msgid "Use a _default bridge"
msgstr "使用一个默认网桥(_D)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:180
msgid "obfs4 (recommended)"
msgstr "obfs4（推荐）"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:181
msgid "meek"
msgstr "meek"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:204
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1518
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:240
msgid "_Ask for a Tor bridge by email"
msgstr "通过电子邮件获得网桥(_A)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:259
msgid ""
"Send an empty email to <tt>bridges@torproject.org</tt> from a Gmail or "
"Riseup email address with your phone and scan the QR code that is attached "
"to the automatic reply."
msgstr ""
"用你的手机从 Gmail 或 Riseup 电子邮箱地址向 <tt>bridges@torproject.org</tt> "
"发送一封空的电子邮件，并扫描附在自动回复中的二维码。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:272
msgid "Scan _QR code"
msgstr "扫描二维码(_Q)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:373
msgid "_Enter a bridge that you already know"
msgstr "输入一个你已知的网桥(_E)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:399
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1040
msgid "Bridge"
msgstr "网桥"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:412
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1053
msgid "obfs4 ..."
msgstr "obfs4..."

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:485
msgid "Save bridge to _Persistent Storage"
msgstr "保存网桥至永久储存(_P)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:510
msgid "Save bridge to Persistent Storage"
msgstr "保存网桥至持久化存储"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:650
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1158
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1556
msgid "_Connect to Tor"
msgstr "连接 Tor 网络(_C)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:692
msgid "Error connecting to Tor"
msgstr "与 Tor 连接发生错误"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:736
msgid "• Wrong clock"
msgstr "• 错误的时钟"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:756
msgid "Your clock and time zone need to be correct to connect to Tor."
msgstr "你需要正确的时钟和时区以连接至 Tor。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:769
msgid "Fix _Clock"
msgstr "修复时钟(_C)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:807
msgid "• Public network"
msgstr "• 公共网络"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:827
msgid ""
"If you are in a shop, hotel, or airport, you might need to sign in to the "
"local network using the Unsafe Browser."
msgstr "如果您在商店、酒店或机场，您可能需要使用不安全浏览器登录本地网络。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:840
msgid "Try _Signing in to the Network"
msgstr "尝试登录网络(_S)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:879
msgid "• Local proxy"
msgstr "• 本地代理"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:899
msgid ""
"If you are on a corporate or university network, you might need to configure "
"a local proxy."
msgstr "如果您在公司或大学网络中，则可能需要配置本地代理。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:912
msgid "Configure a Local _Proxy"
msgstr "配置本地代理(_P)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:951
msgid "• Tor bridge by email"
msgstr "•通过电子邮件获得网桥"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:971
msgid ""
"Tor bridges are secret Tor relays. Use a bridge as your first Tor relay if "
"connections to Tor are blocked, for example in some countries, by some "
"public networks, or by some parental controls."
msgstr ""
"Tor 网桥是秘密的 Tor 中继。 如果连接到 Tor 被封锁，例如在某些国家、公共网络或"
"家长控制中，则使用网桥作为您的第一个 Tor 中继。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:991
msgid ""
"To get a bridge, send an empty email to <tt>bridges@torproject.org</tt> from "
"a Gmail or Riseup email address with your phone and scan the QR code that is "
"attached to the automatic reply."
msgstr ""
"利用 Gmail 或 Riseup 电子邮箱地址向 <tt>bridges@torproject.org</tt> 发送一封"
"空的电子邮件，手机扫描自动回复夹附的二维码。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1014
msgid "Scan QR Code"
msgstr "扫描二维码"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1145
msgid ""
"<a href=\"doc/anonymous_internet/tor/troubleshoot\">Troubleshooting "
"connecting to Tor</a>"
msgstr ""
"<a href=\"doc/anonymous_internet/tor/troubleshoot\">排查 Tor 连接问题</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1191
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1599
msgid ""
"Everything you do on the Internet from Tails goes through the Tor network."
msgstr "你在互联网上从 Tails 做的一切都通过 Tor 网络。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1205
#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1614
msgid ""
"Tor encrypts and anonymizes your connection by passing it through 3 relays.\n"
"Tor relays are servers operated by different organizations and volunteers "
"around the world."
msgstr ""
"Tor 通过 3 个中继对您的连接进行加密和匿名化。\n"
"Tor 中继是由世界各地的不同组织和志愿者运营的服务器。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1241
msgid "<b>Connect to Tor _automatically</b>"
msgstr "<b>自动连接到 Tor (_A)</b>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1291
msgid ""
"We recommend connecting to Tor automatically if you are on a public Wi-Fi "
"network or if many people in your country use Tor to circumvent censorship."
msgstr ""
"如果您使用的是公共 Wi-Fi 网络，或者您所在国家/地区的许多人使用 Tor 来规避审"
"查，我们建议您自动连接到 Tor。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1309
msgid ""
"Tails will try different ways of connecting to Tor until it succeeds.\n"
"\n"
"Someone monitoring your Internet connection could identify these attempts as "
"coming from a Tails user."
msgstr ""
"Tails 会尝试不同的方式连接到 Tor 直到成功。\n"
"\n"
"监视您的互联网连接的人能够将这些尝试识别为来自 Tails 用户。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1343
msgid "Configure a Tor _bridge"
msgstr "配置一个 Tor 网桥(_B)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1389
msgid ""
"Tor bridges are secret Tor relays. Use a bridge as your first Tor relay if "
"connections to Tor are blocked, for example in some countries, by some "
"public networks, or by some parental controls.\n"
"\n"
"Choose this option if you already know that you need a bridge. Otherwise, "
"Tails will autodetect whether you need a bridge to connect to Tor from your "
"local network."
msgstr ""
"Tor 网桥是秘密的 Tor 中继。 如果连接到 Tor 被封锁，例如在某些国家、公共网络或"
"家长控制中，则使用网桥作为您的第一个 Tor 中继。\n"
"\n"
"如果您已经知道您需要网桥，请选择此选项。 否则，Tails 将自动检测您是否需要网桥"
"才能从本地网络连接到 Tor。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1431
msgid "<b>_Hide to my local network that I'm connecting to Tor</b>"
msgstr "<b>对本地网络隐藏我连接 Tor 的事实(_H)</b>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1481
msgid ""
"You might need to go unnoticed if using Tor could look suspicious to someone "
"who monitors your Internet connection."
msgstr "如果使用 Tor 会让监视您的互联网连接的人觉得可疑，您可能需要被忽视。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1499
msgid ""
"Tails will only connect to Tor after you configured a Tor bridge. Bridges "
"are secret Tor relays that hide that you are connecting to Tor.\n"
"\n"
"Our team is doing its best to help you connect to Tor using the most "
"discreet types of Tor bridges.\n"
"\n"
"You will have to do extra configuration if you don't know any Tor bridges "
"yet, if you connect from a public Wi-Fi network, or if you are in the "
"Eastern Hemisphere."
msgstr ""
"Tails 只会在您配置 Tor 网桥后连接到 Tor。 网桥是秘密的 Tor 中继，可以隐藏您正"
"在连接到 Tor。\n"
"\n"
"我们的团队正在尽最大努力帮助您使用最离散类型的 Tor 网桥连接到 Tor。\n"
"\n"
"如果您还不知道任何 Tor 网桥，如果您从公共 Wi-Fi 网络连接，或者您在东半球，则"
"必须进行额外的配置。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1544
msgid ""
"<a href=\"doc/anonymous_internet/tor\">Learn more about how Tails connects "
"to Tor</a>"
msgstr ""
"<a href=\"doc/anonymous_internet/tor\">了解有关 Tails 如何连接到 Tor 的更多信"
"息</a>"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1634
msgid "No Wi-Fi hardware detected"
msgstr "未检测到 Wi-Fi 硬件"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1652
msgid ""
"Tails couldn't find any Wi-Fi interface on your computer. If your computer "
"has a Wi-Fi interface, it might not work on Tails.\n"
"\n"
"To connect to the Internet you can try to:\n"
"\n"
" • Use an Ethernet cable instead of Wi-Fi. Wired interfaces work much more "
"reliably than Wi-Fi in Tails.\n"
" • Use USB tethering to share the Wi-Fi or mobile data connection of your "
"phone using a cable.\n"
" • Buy a USB Wi-Fi adapter that works in Tails.\n"
"                "
msgstr ""
"Tails 在您的计算机上找不到任何 Wi-Fi 接口。如果您的计算机有 Wi-Fi 接口，它可"
"能在 Tails 上无法工作。\n"
"\n"
"要连接到互联网，您可以尝试：\n"
"\n"
" • 使用以太网线代替 Wi-Fi。在 Tails 中，有线接口比 Wi-Fi 工作更可靠。\n"
" • 使用 USB 网络共享，使用 USB 线共享手机的 Wi-Fi 或移动数据连接。\n"
" • 购买在 Tails 上可用的 USB Wi-Fi 适配器。\n"
"                "

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1676
msgid ""
"\n"
"<a href=\"doc/anonymous_internet/no-wifi\">\n"
"Learn more about troubleshooting Wi-Fi not working.\n"
"</a>\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"<a href=\"doc/anonymous_internet/no-wifi\">\n"
"详细了解 Wi-Fi 无法工作的故障排除。\n"
"</a>\n"
"                "

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1704
msgid "Connect to a local network"
msgstr "连接至本地网络"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1721
msgid ""
"You are not connected to a local network yet. To be able to connect to the "
"Tor network, you first need to connect to a Wi-Fi, wire, or mobile network."
msgstr ""
"您尚未连接到本地网络。 为了能够连接到 Tor 网络，您需要先连接到 Wi-Fi、有线或"
"移动网络。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1735
msgid "Open Wi-Fi Settings"
msgstr "打开 Wi-Fi 设置"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1784
msgid "Testing Internet access…"
msgstr "正在测试网络连接……"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1824
msgid "You have access to the Internet"
msgstr "你已连接到互联网"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1858
msgid "Testing access to Tor…"
msgstr "正在连接到 Tor……"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1901
msgid "You can connect to Tor"
msgstr "你可以连接到 Tor"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1931
msgid "Failed to connect to Tor without bridges."
msgstr "不使用网桥连接至 Tor 失败。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1947
msgid "This local network is blocking access to Tor."
msgstr "你的本地网络正在封锁到 Tor 的连接。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:1979
msgid "Connecting to Tor…"
msgstr "正在连接至 Tor……"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2084
msgid "Start Tor Browser"
msgstr "启动 Tor 浏览器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2103
msgid "Open Network Monitor"
msgstr "打开网络监视器"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2156
msgid "Configure a Local Proxy"
msgstr "配置本地代理"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2182
msgid "Proxy Type"
msgstr "代理服务器类型"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2199
msgid "No proxy"
msgstr "无代理"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2200
msgid "SOCKS 4"
msgstr "SOCKS 4"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2201
msgid "SOCKS 5"
msgstr "SOCKS 5"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2202
msgid "HTTP / HTTPS"
msgstr "HTTP / HTTPS"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2221
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2238
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2255
msgid "IP address or hostname"
msgstr "IP 地址或主机名"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2273
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/main.ui.in:2397
msgid "_Save Proxy Settings"
msgstr "保存代理设置 (_S)"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:7
msgid "Tor Connection - Fix Clock"
msgstr "Tor 连接 -修复时钟"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:76
msgid ""
"Your time zone cannot be used to identify or locate you. Your time zone will "
"never be sent over the network and will only be used to fix your clock and "
"connect to Tor."
msgstr ""
"您的时区无法被用于辨别或定位您。您的时区永远不会被发送到网络并将只用于修正您"
"的时钟及连接至 Tor。"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:142
msgid "Time zone"
msgstr "时区"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:186
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:223
msgid ":"
msgstr ":"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:277
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:311
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:312
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:313
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:314
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:315
msgid "May"
msgstr "五月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:316
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:317
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:318
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:319
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:320
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:321
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:322
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: ../config/chroot_local-includes/usr/share/tails/tca/time-dialog.ui.in:368
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "<b>Shape the future of Tails, today.</b>\n"
#~ "\n"
#~ "Contribute to <a href=\"{url}\">our ongoing fundraiser</a>!"
#~ msgstr ""
#~ "<b>今天就塑造 Tails 的未来。</b>\n"
#~ "\n"
#~ "为<a href=\"{url}\">我们正在进行的筹款活动</a>捐款！"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "<b>Your donations help us innovate and stay independent.</b>\n"
#~ "\n"
#~ "Support <a href=\"{url}\">our ongoing fundraiser</a>!"
#~ msgstr ""
#~ "<b>您的捐款有助于我们创新和保持独立。</b>\n"
#~ "\n"
#~ "支持<a href=\"{url}\">我们正在进行的筹款活动</a>！"

#~ msgid ""
#~ "For debugging information, execute the following command: sudo tails-"
#~ "debugging-info"
#~ msgstr "如需调试信息，请执行命令：sudo tails-debugging-info"

#~ msgid "Open Onion Circuits"
#~ msgstr "打开 Onion 线路"

#~ msgid "Starting the Unsafe Browser..."
#~ msgstr "正在启动非安全浏览器..."

#~ msgid "This may take a while, so please be patient."
#~ msgstr "可能需要一会儿，请稍等。"

#~ msgid "Reset Tor Connection"
#~ msgstr "重置 Tor 连接"

#~ msgid "Error while updating the signing key"
#~ msgstr "当更新登录密钥时出现错误"

#~ msgid ""
#~ "Something went wrong when starting your Tails USB stick for the first "
#~ "time: resizing the system partition failed"
#~ msgstr "首次启动 Tails USB 时出错：调整系统分区大小失败"

#~ msgid ""
#~ "It will be impossible to create a Persistent Storage or apply automatic "
#~ "upgrades."
#~ msgstr "将无法创建持久存储或应用自动升级。"

#~ msgid ""
#~ "Try to follow our instructions on <a href=\"%INSTALLPAGE%\">installing "
#~ "Tails on a USB stick</a> again or use a different USB stick."
#~ msgstr ""
#~ "尝试再次按照我们的指示在<a href=\"%INSTALLPAGE%\">USB闪存上安装Tails</a>，"
#~ "或者使用另一个USB闪存。"

#~ msgid ""
#~ "If you have already tried this, please send us an error report to help us "
#~ "solve this issue."
#~ msgstr "如果你已经尝试过这个，请向我们发送错误报告以帮助我们解决这个问题。"

#~ msgid ""
#~ "Tails protects your wallet.\n"
#~ "\n"
#~ "Help us keep your bitcoins safe!\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/"
#~ "donate.en.html#expenses\">How we spend our money.</a>"
#~ msgstr ""
#~ "Tails 将保护您的财产安全。\n"
#~ "\n"
#~ "帮助我们保护您的电子货币安全！\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/donate.en.html#expenses\">我"
#~ "们如何使用资金</a>"

#~ msgid "Create Backup"
#~ msgstr "创建备份"

#, sh-format
#~ msgid ""
#~ "You might prefer to restart Tails and disable MAC address anonymization."
#~ msgstr "您也许须重新启动 Tails 并禁用 MAC 地址匿名化。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "The bug report could not be sent, likely due to network problems. Please "
#~ "try to reconnect to the network and click send again.\n"
#~ "\n"
#~ "If it does not work, you will be offered to save the bug report."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "错误报告无法发送，可能是网络问题。请尝试重新连接网络，然后再点击发送。\n"
#~ "\n"
#~ "如果仍然无法正常运行，将提示保存故障报告。"

#, python-format
#~ msgid "Unable to save %s."
#~ msgstr "无法保存 %s。"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "The bug report could not be sent, likely due to network problems.\n"
#~ "\n"
#~ "As a work-around you can save the bug report as a file on a USB drive and "
#~ "try to send it to us at %s from your email account using another system. "
#~ "Note that your bug report will not be anonymous when doing so unless you "
#~ "take further steps yourself (e.g. using Tor with a throw-away email "
#~ "account).\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to save the bug report to a file?"
#~ msgstr ""
#~ "可能由于网络原因，故障报告无法发送。\n"
#~ "\n"
#~ "为了解决这一问题，可将故障报告保存到U盘，然后在其他系统中以电子邮件的方式"
#~ "发送到 %s。请注意：如果未采取相应措施（比如通过一次性电子邮件帐号通过 Tor "
#~ "发送），这种方式可无法保证故障报告的匿名性。\n"
#~ "\n"
#~ "是否将故障报告保存至文件？"

#~ msgid "Cannot unlock encrypted storage with this passphrase."
#~ msgstr "无法用此密码解锁加密的存储。"

#~ msgid "_Passphrase"
#~ msgstr "密码(_P)"

#~ msgid "Resizing System Partition Failed"
#~ msgstr "调整系统分区失败"

#~ msgid "Failed to setup chroot."
#~ msgstr "设置 chroot 失败。"

#~ msgid "Failed to configure browser."
#~ msgstr "配置浏览器失败。"

#, fuzzy, sh-format
#~| msgid ""
#~| "MAC address anonymization failed for network card ${nic_name} (${nic}) "
#~| "so it is temporarily disabled.\n"
#~| "You might prefer to restart Tails and disable MAC address anonymization."
#~ msgid ""
#~ "MAC address anonymization failed for network card ${nic_name} (${nic}) so "
#~ "it is temporarily disabled.\n"
#~ "\n"
#~ "You might prefer to restart Tails and disable MAC address anonymization."
#~ msgstr ""
#~ "网卡 ${nic_name} (${nic}) 的 MAC 地址匿名化失败，因此暂时禁用。\n"
#~ "您可以选择重新启动 Tails 并禁用 MAC 地址匿名化。"

#~ msgid "Language & Region"
#~ msgstr "语言和区域"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Some partitions of the target device %(device)s are mounted. They will be "
#~ "unmounted before starting the installation process."
#~ msgstr ""
#~ "目标设备的一些分区 %(device)s 已经加载，并将在安装过程开始之前卸载。"

#, python-format
#~ msgid "Entering unmount_device for \"%(device)s\""
#~ msgstr "为 “%(device)s”输入unmount_device"

#, python-format
#~ msgid "Unmounting mounted filesystems on \"%(device)s\""
#~ msgstr "卸载 “%(device)s” 上的已挂载文件系统"

#, python-format
#~ msgid "Unmounting \"%(udi)s\" on \"%(device)s\""
#~ msgstr "卸载 “%(device)s” 上的 “%(udi)s”"

#, fuzzy
#~| msgid "Report an error"
#~ msgid "Report an Error"
#~ msgstr "报告错误"

#~ msgid "You turned on Offline Mode in the Welcome Screen."
#~ msgstr "您在欢迎屏幕中打开了离线模式。"

#~ msgid "It is impossible to connect to Tor in Offline Mode."
#~ msgstr "在离线模式下无法连接至 Tor。"

#~ msgid ""
#~ "To connect to Tor and the Internet, restart Tails without Offline Mode."
#~ msgstr "要连接至 Tor 和互联网，请在非离线模式的情况下重新启动 Tails。"

#~ msgid "Lock screen"
#~ msgstr "屏幕锁定"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "Build information:\n"
#~ "%s"
#~ msgstr ""
#~ "生成信息：\n"
#~ "%s"

#~ msgid "not available"
#~ msgstr "不可用"

#~ msgid ""
#~ "End this year by giving the gift of privacy.\n"
#~ "\n"
#~ "Contribute to our annual fundraiser today!\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/donate.en.html\">Why donate "
#~ "to Tails?</a>"
#~ msgstr ""
#~ "今年结束了隐私的礼物。\n"
#~ "\n"
#~ "今天为我们的年度筹款活动做出贡献！\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/donate.en.html\">为什么要捐"
#~ "赠 Tails?</a>"

#, fuzzy
#~| msgid ""
#~| "Tails needs donations to keep everybody free and safe online.\n"
#~| "\n"
#~| "Every bit helps in our fight against surveillance and censorship!\n"
#~| "\n"
#~| "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/"
#~| "donate.en.html#expenses\">How we spend our money.</a>"
#~ msgid ""
#~ "Our annual fundraiser is live!\n"
#~ "\n"
#~ "Keep everybody free and safe online with a gift to Tails.\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/donate.en.html\">Why donate "
#~ "to Tails?</a>"
#~ msgstr ""
#~ "为了每个人在网上的自由和安全，请向 Tails 捐款。\n"
#~ "\n"
#~ "任何帮助都将是我们与监视和审查战斗的一份力量！\n"
#~ "\n"
#~ "<a href=\"file:///usr/share/doc/tails/website/donate.en.html#expenses\">我"
#~ "们如何使用资金。</a>"

#~ msgid "Name of the affected software"
#~ msgstr "受影响软件的名称"

#~ msgid "Exact steps to reproduce the error"
#~ msgstr "重现问题的详细步骤"

#~ msgid "Actual result and description of the error"
#~ msgstr "错误的实际结果和描述"

#~ msgid "Desired result"
#~ msgstr "预期效果"

#~ msgid "Send feedback in an encrypted mail."
#~ msgstr "通过加密邮件发送反馈。"

#~ msgid "Copyright © 2009-2018 Tails developers (tails@boum.org)"
#~ msgstr "© 2009-2018 Tails 开发者 (tails@boum.org)"

#~ msgid "Tails developers <tails@boum.org>"
#~ msgstr "Tails 开发者 <tails@boum.org>"

#~ msgid "translator-credits"
#~ msgstr "翻译人员"

#~ msgid "Copyright © 2009-2018 tails@boum.org"
#~ msgstr "© 2009-2018 tails@boum.org"

#~ msgid ""
#~ "WhisperBack - Send feedback in an encrypted mail\n"
#~ "Copyright (C) 2009-2018 Tails developers <tails@boum.org>\n"
#~ "\n"
#~ "This program is  free software; you can redistribute  it and/or modify\n"
#~ "it under the  terms of the GNU General Public  License as published by\n"
#~ "the Free Software Foundation; either  version 3 of the License, or (at\n"
#~ "your option) any later version.\n"
#~ "\n"
#~ "This program  is distributed in the  hope that it will  be useful, but\n"
#~ "WITHOUT   ANY  WARRANTY;   without  even   the  implied   warranty  of\n"
#~ "MERCHANTABILITY  or FITNESS  FOR A  PARTICULAR PURPOSE.   See  the GNU\n"
#~ "General Public License for more details.\n"
#~ "\n"
#~ "You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
#~ "along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.\n"
#~ msgstr ""
#~ "WhisperBack - 以加密邮件发送反馈信息\n"
#~ "Copyright (C) 2009-2018 Tails 开发者 <tails@boum.org>\n"
#~ "\n"
#~ "本程序为自由软件。你可以依据\n"
#~ "自由软件基金会发布的\n"
#~ "GNU 通用公共许可证第 3 版或任意后续版本的条款，\n"
#~ "传播和/或修改它。\n"
#~ "\n"
#~ "分发本程序是希望它能有用，\n"
#~ "但无任何保证；\n"
#~ "甚至无隐含的出于特定用途的适销性或适用性的保证。\n"
#~ "详情请见 GNU 通用公共许可证。\n"
#~ "\n"
#~ "你应该已收到一份本程序附带的 GNU 通用公共许可证的副本，\n"
#~ "如未收到，请查看 <http://www.gnu.org/licenses/>\n"

#~ msgid "Help:"
#~ msgstr "帮助："

#~ msgid "Email address (if you want an answer from us)"
#~ msgstr "电子邮件地址（如果你希望得到我们的回复）"

#~ msgid "Unlock"
#~ msgstr "解锁"

#~ msgid "Encrypted _Persistent Storage"
#~ msgstr "加密的永久存储(_P)"

#~ msgid "Enter your passphrase to unlock the persistent storage"
#~ msgstr "请输入您的密码以解锁永久存储"

#~ msgid "_Delete..."
#~ msgstr "删除(_D)…"

#~ msgid "_Change Passphrase..."
#~ msgstr "更改密语(_C)…"

#, python-format
#~ msgid ""
#~ "<h1>Help us fix your bug!</h1>\n"
#~ "<p>Read <a href=\"%s\">our bug reporting instructions</a>.</p>\n"
#~ "<p><strong>Do not include more personal information than\n"
#~ "needed!</strong></p>\n"
#~ "<h2>About giving us an email address</h2>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "Giving us an email address allows us to contact you to clarify the "
#~ "problem. This\n"
#~ "is needed for the vast majority of the reports we receive as most "
#~ "reports\n"
#~ "without any contact information are useless. On the other hand it also "
#~ "provides\n"
#~ "an opportunity for eavesdroppers, like your email or Internet provider, "
#~ "to\n"
#~ "confirm that you are using Tails.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<h1>帮助我们修复您遇到的 bug！</h1>\n"
#~ "<p>阅读<a href=\"%s\">我们的 bug 报告指南</a>。</p>\n"
#~ "<p><strong>不要包含任何不必要的个人信息！</strong></p>\n"
#~ "<h2>关于提供电子邮件地址</h2>\n"
#~ "<p>\n"
#~ "给我们提供一个电子邮件地址能让我们联系您，以便详细说明此问题。这对绝大多数"
#~ "报告都是需要的，我们收到的许多报告都因为没有联系信息而无用。但在另一方面，"
#~ "它也提供了一个窥探的机会，像是您的电子邮件或者互联网提供商，他们能知道您正"
#~ "在使用 Tails。\n"
#~ "</p>\n"

#~ msgid ""
#~ "<b>Could not choose a download server.</b>\n"
#~ "\n"
#~ "This should not happen. Please report a bug."
#~ msgstr ""
#~ "<b>无法选择下载服务器。</b>\n"
#~ "\n"
#~ "这不应该发生，请将此事件报告为 bug。"

#~ msgid "Error while choosing a download server"
#~ msgstr "选择下载服务器时出错"

#~ msgid "The Amnesic Incognito Live System"
#~ msgstr "The Amnesic Incognito Live System（缩写为TAILS）"

#~ msgid "Launch the Unsafe Browser?"
#~ msgstr "确认启动不安全的浏览器？"

#~ msgid ""
#~ "The Unsafe Browser is not anonymous and the websites that you visit can "
#~ "see your real IP address.\\n\\nOnly use the Unsafe Browser to sign in to "
#~ "a network, then close it."
#~ msgstr ""
#~ "不安全浏览器并非匿名，访问过的网站可以看见您的真实 IP 地址。\\n\\n仅在登录"
#~ "网络时使用不安全浏览器，登录后再关闭浏览器。"

#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "启用"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "live-persist failed with return code {returncode}:\n"
#~ "{stderr}"
#~ msgstr ""
#~ "启动永久存储失败，返回代码 {returncode}:\n"
#~ "{stderr}"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "cryptsetup failed with return code {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"
#~ msgstr ""
#~ "加密设置失败，返回代码 {returncode}：\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "live-persist failed with return code {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"
#~ msgstr ""
#~ "启动永久存储失败，返回代码 {returncode}：\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "umount failed with return code {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"
#~ msgstr ""
#~ "挂载失败，返回代码 {returncode}:\n"
#~ "{stdout}\n"
#~ "{stderr}"

#~ msgid "Persistence wizard - Persistent volume creation"
#~ msgstr "永久存储向导 - 创建永久卷"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "A {size} persistent volume will be created on the <b>{vendor} {model}</b> "
#~ "device. Data on this volume will be stored in an encrypted form protected "
#~ "by a passphrase."
#~ msgstr ""
#~ "系统将创建一个 {size} 的持久化卷保存于 <b>{vendor} {model}</b> 设备上。此"
#~ "卷中的数据将加密存储与此设备上并受密码短语保护。"

#~ msgid ""
#~ "<b>Beware!</b> Using persistence has consequences that must be well "
#~ "understood. Tails can't help you if you use it wrong! See the "
#~ "<i>Encrypted persistence</i> page of the Tails documentation to learn "
#~ "more."
#~ msgstr ""
#~ "<b>注意！</b> 您必须了解使用永久卷会造成的某些影响。Tails 无法在错误的使用"
#~ "状况下帮助您！请参阅 Tails 文档中 <i>永久存储</i> 一节获得更多信息。"

#~ msgid "Passphrase can't be empty"
#~ msgstr "密码不能为空"

#~ msgid "Failed"
#~ msgstr "失败"

#~ msgid "Mounting Tails persistence partition."
#~ msgstr "正在挂载 Tails 永久卷。"

#~ msgid "The Tails persistence partition will be mounted."
#~ msgstr "即将挂载 Tails 永久卷。"

#~ msgid "The permissions of the persistent volume will be corrected."
#~ msgstr "永久卷的权限已经被纠正。"

#~ msgid "Creating default persistence configuration."
#~ msgstr "正在以默认设置创建永久卷。"

#~ msgid "The default persistence configuration will be created."
#~ msgstr "会以默认设置创建永久卷。"

#~ msgid "Creating..."
#~ msgstr "正在创建..."

#~ msgid "Creating the persistent volume..."
#~ msgstr "正在创建永久卷..."

#~ msgid "Persistence wizard - Persistent volume configuration"
#~ msgstr "永久存储向导 - 配置永久卷"

#~ msgid "Specify the files that will be saved in the persistent volume"
#~ msgstr "设置要保存于永久卷中的文件"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The selected files will be stored in the encrypted partition {partition} "
#~ "({size}), on the <b>{vendor} {model}</b> device."
#~ msgstr ""
#~ "所选文件将被保存于加密分区 {partition} （{size}）中，分区位于设备"
#~ "<b>{vendor} {model}</b>上。"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "Saving..."
#~ msgstr "正在保存..."

#~ msgid "Saving persistence configuration..."
#~ msgstr "正在保存永久存储配置..."

#~ msgid "Persistence wizard - Persistent volume deletion"
#~ msgstr "永久存储向导 - 删除永久卷"

#~ msgid "Your persistent data will be deleted."
#~ msgstr "您的存储于永久卷中的数据将被删除。"

#, perl-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The persistent volume {partition} ({size}), on the <b>{vendor} {model}</"
#~ "b> device, will be deleted."
#~ msgstr ""
#~ "持久化卷 {partition}（{size}）将被删除，此卷位于设备 <b>{vendor} {model} "
#~ "</b>上。"

#~ msgid "Deleting the persistent volume..."
#~ msgstr "正在删除永久卷..."

#~ msgid "Keep files stored in the `Persistent' directory"
#~ msgstr "文件保存至“Persistent”目录"

#~ msgid "Language, administration password, and additional settings"
#~ msgstr "语言，管理密码，以及额外设置"

#~ msgid "Save the last bridge that you used to connect to Tor"
#~ msgstr "保存您上一个用于连接至 Tor 的网桥"

#~ msgid "Bookmarks saved in the Tor Browser"
#~ msgstr "在 Tor 浏览器中保存的书签"

#~ msgid "Configuration of network devices and connections"
#~ msgstr "配置网络设备和连接"

#~ msgid "Software installed when starting Tails"
#~ msgstr "启动 Tails 时安装的软件"

#~ msgid "Printers configuration"
#~ msgstr "打印机配置"

#~ msgid "Thunderbird emails, feeds, and OpenPGP keys"
#~ msgstr "Thunderbird 邮件，阅读器列表和 OpenPGP 密钥"

#~ msgid "OpenPGP keys in GnuPG and Kleopatra"
#~ msgstr "在 GnuPG 和 Kleopatra 存储的 OpenPGP 密钥"

#~ msgid "Bitcoin Client"
#~ msgstr "比特币客户端"

#~ msgid "Pidgin"
#~ msgstr "Pidgin"

#~ msgid "Pidgin profiles and OTR keyring"
#~ msgstr "Pidgin 配置文件及 OTR 钥匙环"

#~ msgid "SSH keys, configuration and known hosts"
#~ msgstr "SSH 密钥，配置及已知服务器"

#~ msgid "Setup Tails persistent volume"
#~ msgstr "设置 Tails 永久卷"

#~ msgid "Device already has a persistent volume."
#~ msgstr "设备中已经存在持久卷。"

#~ msgid "Device has not enough unallocated space."
#~ msgstr "设备空余空间不足。"

#~ msgid "Device has no persistent volume."
#~ msgstr "设备中不存在持久卷。"

#~ msgid ""
#~ "Cannot delete the persistent volume while in use. You should restart "
#~ "Tails without persistence."
#~ msgstr "持久卷使用中，无法删除。您需要以 Live 模式重启 Tails 。"

#~ msgid "Persistence volume is not unlocked."
#~ msgstr "持久卷未锁定。"

#~ msgid "Persistence volume is not mounted."
#~ msgstr "持久卷未挂载。"

#~ msgid ""
#~ "Persistence volume is not readable. Permissions or ownership problems?"
#~ msgstr "从持久卷中读取失败。文件权限或文件所有者有误？"

#~ msgid "Persistence volume is not writable."
#~ msgstr "持久卷不可写。"

#~ msgid "Tails is running from non-USB / non-SDIO device."
#~ msgstr "Tails 正在非 USB / 非 SDIO 设备上运行。"

#~ msgid "Device is optical."
#~ msgstr "设备为光盘设备。"

#~ msgid "Device was not created using a USB image or Tails Installer."
#~ msgstr "设备不是使用 USB 镜像或 Tails 安装器创建的。"

#~ msgid "Persistence wizard - Finished"
#~ msgstr "永久存储向导 - 完成"

#~ msgid ""
#~ "Any changes you have made will only take effect after restarting Tails."
#~ msgstr "您所做的任何更改在 Tails 重启后才能生效。"

#~ msgid "Tails is configuring your Persistent Storage. Please wait..."
#~ msgstr "Tails 正在配置持久化存储。请稍等片刻…"

#~ msgid ""
#~ "Only use the Unsafe Browser to sign in to a network, then close it."
#~ "\\n\\nThe Unsafe Browser is disabled by default for security.\\n\\nTo <a "
#~ "href='file:///usr/share/doc/tails/website/doc/anonymous_internet/"
#~ "unsafe_browser.en.html#use'>use the Unsafe Browser</a>, restart Tails and "
#~ "enable the Unsafe Browser in the additional settings of the Welcome "
#~ "Screen."
#~ msgstr ""
#~ "请只在需要在连接到互联网时，才使用不安全的浏览器。\\n\\n不安全的浏览器默认"
#~ "关闭。\\n\\n要<a href='file:///usr/share/doc/tails/website/doc/"
#~ "anonymous_internet/unsafe_browser.en.html#use'>使用不安全的浏览器</a>，请"
#~ "重启 Tails 并在欢迎界面的更多设置中启用它。"

#~ msgid ""
#~ "\\n\\nTo always enable the Unsafe Browser, turn on the Welcome Screen "
#~ "feature of the Persistent Storage."
#~ msgstr "\\n\\n要始终启用不安全的浏览器，请打开持久化存储的欢迎页功能。"

#~ msgid "Delete the persistent volume and its content"
#~ msgstr "删除永久卷及其内容"

#~ msgid "Configure persistent volume"
#~ msgstr "配置永久卷"

#~ msgid "image"
#~ msgstr "图像"

#~ msgid "heading"
#~ msgstr "标题"

#~ msgid "_Request a new bridge"
#~ msgstr "请求一个新网桥(_R)"

#~ msgid "toggle-button"
#~ msgstr "切换-按钮"

#~ msgid ""
#~ "To request new Tor bridges, you can also:\n"
#~ "\n"
#~ "            1. Send an empty email to <tt>bridges@torproject.org</tt> "
#~ "from a Gmail or Riseup email address.\n"
#~ "\n"
#~ "              2. Type below one of the bridges that you received by email."
#~ msgstr ""
#~ "要获取新的Tor网桥，你也可以：\n"
#~ "\n"
#~ "1.使用 Gmail 或 Riseup 邮箱地址发送邮件到<tt>bridges@torproject.org</"
#~ "tt>。\n"
#~ "\n"
#~ "2.在下方输入你在邮件中收到的其中一个网桥。"
